HKDI校方睇完片之後馬上拒絕公開CCTV...

應該真係有野唔見得光 開頭仲話考慮公開 睇完之後, 不了

又話肯放分明係想毀滅證據

身有屎

無嘢嘅話仲唔拿拿聲拎出嚟咩

點解可以蠢到話我睇完啦，但係唔放得出黎
小學生都知你身有屎

可能專登咁講

啲呀叔個個講野口窒窒咁

一定要迫到佢公開CCTV，無任何借口!!

三級片?

HK not IT ?

hackers 呢 ?

條片冇出現過陳同學 係咩人交還佢既銀包

即係有料到

睇完唔公開者
遲早死於非命

係唔係特登咁講

推
又斷正

推

之前校方冇睇過既咩?

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

不如直接爆門入去自己搵

Why not?

未睇->會公開
睇完->吊，7左，唔敢公開

vtc老闆係政府

衝入去搶啦

屌咁同黨鐵有咩分別

咁易既話錄影帶都hack到

Push

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

會唔會比中共揸緊春袋
而家陰d陰d咁暗示比我地聽 真係有野唔見得光但係佢地無得公開

而家話選100人入去睇 但唔准拍攝

搵人hack入佢cctv系統睇啦

直接搶啦，遲左就消滅證據

勇武出手啦

睇片定睇cap圖?

開啦屌
係咪幾隻狗仔夾住陳烈士呀

點都要錄音

合理做法
不過小心俾對家既人拎咗

入去圍觀個MON 但驚佢打晒格

係咪校長黎

突然可以睇?

門口有狗...要快

依家話可以俾傳媒拍片直播

希望佢唔係今朝剪好左 而家俾人睇

最怕係打格版...

如果係真 真係i大屌打晒8大

yes cls

安排緊傳媒同學生分批睇

係咪有員工合作同黑警去攞條女去送死

想問下咩台有直播

無人比就自己攞
香港人無野叻 係咩都可以靠自己

push

cls

你用犯法手段攞到嘅嘢唔可以做呈堂證供
要等佢自己交出嚟

tui

唔公開下場=黨鐵

吹得佢漲咩

想問下傳媒係邊間？

仲信法治?
831到而家咩都無得你睇呀

蘋果係現場

可以拍攝 可以live呀

我哋要既係真相，你就算呈到堂都係直接判無罪架啦，前提仲要係律政司會起訴

追擊

yes 轉左話可以入去直播
大家快睇蘋果live

蘋果live

推推推

無野既仲唔即刻拎出黎大巴大巴打鳩我地塊面咩

唔攞有四個可能性
>無野 但程序上唔公開得
>無野 可以公開 但想民意助攻 幫場運動續命
>有野 但高層藍色 唔想爆出黎
>有野 想爆出黎 但擔心政府cut funding

屌，良心去左邊

講咗記者可以拍片喎

依家講緊一百個一百個入去
傳媒由頭坐到尾
會有live

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

唔可以 告佢用法律規定逼佢留底？

唔該巴打

院長話佢冇睇

唔公布就等裝修

Up

搶
攻佔佢個保安部

仲有條膠人講呈堂證據,好快撚d去死

影撚住藍絲的士佬開車撞到人殘廢係連檢控都無

希望係完整片段

可以 live 咁點解又唔公開

而加準備入去睇cctv. 記者都可以睇

講咗首先100人入去睇 記者可以入去拍片

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

同太子831一樣

忍多一陣
我咁撚爆都忍緊

咁即係半公開左啦 又話家長同意先
唔公開即係唔放上網啫

基本上同公開冇分別 講真佢肯讓步咁多 可能校長都係黃的

衰撚過大陸
大陸呢單嘢 人地作故仔都有公開cctv

癡撚線

入秉法院拎CCTV

分分鐘院長拎緊自己條命去公開

進攻HKDI啦

民意助攻真係諗多咗

會唔會放條cut過既片
點會冇啦啦比你睇

好明顯係死者銀包得張學生証係有地址
如果唔係點解放學校

等事情結果

今日犬隻記招 記者朋友問下 hkdi 話唔係死者親自放低自己財物 就睇江狗點樣再講大話

公開緊啦, 睇LIVE 啦.....邊位阿SIR叫入衝?

咁 DI 好多 tutor 真係黃既

好緊張 希望真相會出現

屌

你覺得可以迫到？

我覺得似係醜事先唔公開，如果校方個立場唔係站喺示威者立場既話，當初唔會話肯公開片段。

緊張到想嘔 真心想嘔

： 我又唔係當事人，點知

未了解到 要時間了解 完

又消失咗條cctv片

勁緊張

衝入去攞

ppppish

屌你老母今時今日啲cctv唔放得出黎裝黎把撚呀？又敲人一筆學費黎裝+維修

佢獨立自己放storage 點hack?

快睇蘋果live 差不多開始了

3同4可以並存

留名歷史

一早話咗

逆權公民個記者為左攞料係廁所屈左一日
呢個起碼都裝10幾個針孔先入去啦

跟本可疑到極點，邊會除鞋先再走去跳海，正常人去左海邊先除鞋

推推推推推推

公開啦 睇live

點解咁突然有得睇

播得未？ 係度等咩？

睇左先

any link?

蘋果有

Youtube apple daily live

上面咪有囉
懶

thank

屌真係唔知有料到定無料到好
內心好掙扎 好想證據確鑿證明警察濫暴甚至殺人
但係另一方面如果係真既話 個女仔好撚慘

好撚垃圾9成係影到黑警做

就係你呢啲人搞到hk真係比人覺得no IT

錄live啦

in The i we trust!

live啦

919 失踪，922發現浮屍，有冇話死亡時間係幾多

再貼多次 快睇 差唔多開始

突然好濛

好有可能係水刑

rubbish

等結果

咁順灘可能已經修剪完先播

Diu

都可能係自殺..

睇緊LIVE喇!!

香港就係俾一堆賤種垃圾奴才去把持哂所有權位與利益
年青一代點會有出路

所有嘢都慢慢浮面

公開得應該冇料到

Apply 個live好朦

HKDI 學生幫手CHECK下校方係米已經放哂所有角度既片出黎

推推推推

其實學生衝入去搶cctv可唔可行

雖然做法幾膠

即係有問題啦 屌你老母

起格

無人會做

殺人填命

播左未?

真

人地肯播搶黎做乜睇完發現有破綻再諗辦法都未遲

又等大家做查案師浪費你哋時間

有無人知幾點播

推。

已經入左班房準備播
睇live啦
成日叫人衝

就播衝咩野

apple live 矇到仆街

都似係，一係已經edit好

Push
一定要有cctv

矇過蒙嘉惠

校方而家願意以流水式100個入去俾DI學生睇
記者可以全程錄影直播

同事有咩角度想睇 都可以要求公開

有冇黑客呀救命呀

蘋果好撚矇 有冇第二條live

肥佬黎幾時買返部GOPRO比手足

有無其他直接link ？

咁算唔算防礙施法公正

蘋果直播好多格喎做乜撚嘢

有無第二條link？

其實如果唔清晰既話...
搵人扮係佢本人突登影段假cctv俾你追黎睇都仲得...
死者本人又係全裸...姐係啲衫可能已經囉左黎咁用...

又LAG又矇

蒙過蒙嘉慧

死者死不瞑目，殺人共犯

佢係咪想拆校

又lag又蒙 渣ga

有冇清啲直播？

最重要係邊個係A座2樓平台放低袋 同埋離開學校個段

所以講左法律責任由傳媒承擔

個畫質又lag....
睇左可能仲衰過冇睇

殺人政權

Now 有直播
RtHK 有直播
唔洗迫爆蘋果架

屌有無高清啲

係咪有大cam直播 有無人知咩台黎

有冇巴打識hack入去

自推

咁都要感謝vtc 證明真相

好過8大 咩都唔公開

我覺得以後要用埋勇武/鶳手法先可能拎到證據。

link?

好撚lag，想點呀

蘋果個個live咁癈嘅，咩都睇唔到

NOW&RTHK都係狗會阿

追查真相到底！

有無link呀屌

唔想外界太多揣測

推拉

推
人哋得嗰15歲
你都可以唔幫人
一定迫到佢肯公開為止

dklm

推呀屌 手足唔可以死得不明不白

支持制裁依間學店

利申 展覽設計畢業生

核彈
今次係成敗既關鍵位
加油

搵唔到
有冇link

屌你老母一定有野啦！

邊撚度, 播緊狗會喎

Search左冇喎ching
嗰邊得狗記招同大專記招

有機會係想放出嚟但唔能夠放出嚟

熜左?

做乜春啊屌

屌個LIVE

揾唔到，求link

睇唔到 !!!!!!!!!!

蘋果好lag

車cam好重要

玩撚完 得返嗰100個手足

仲要赤裸要自殺仲點會慢慢除曬衫褲

apple live 做乜？現場係咪已經出咗事？

蘋果而家先收唔到

屌你老母 又死

應該法律問題, 所以要停停

係咪已經有狗到場

仲有冇其他link呀

間房本身收得好撚差

無撚埋

毒氣室

就算乜都無唔代表d咩野 洩氣撚全部退場

搞乜啊

蘋果關鍵時刻又賣港

唔好理法律程序
律政司popo都唔會查
要水落石出只可以靠自己

直頭干擾死左

比人干擾 ？

係咪呀
佢未停之前已經好lag

點解佢唔連wifi

live發生咩事

加上蘋果手機live

有冇人有文字直播

冇啊屌

邊撚度有

出動干擾器

依家先死

蘋果呢排啲live成日都係咁

有無同學可以REC 定個CCTV 唔直播都可以之後放返出嚟

仆街會唔會之後就冇得睇

hkdi d wifi 唔係人用

現場一定要搵人拍片留底

推 thx

丘品LIVE

vtc wifi

HKDI wifi都係岀名差

PUSH

所以cctv可能見到被自殺既部分證據

所有直播網死晒乜撚野事呀HKDI

點解得一間傳媒播？
而live都冇埋
身有屎？

仲要confirm

去到播片就死咗live

LM

240p?

話唔撚俾同學錄影

推, 呢個睇到

咁都得 擺明身有屎

應該係有意咁做

入啦

記者記住攞相機拍高清片

呢到有link呀 ， 手足入去睇

直播嗰個話佢之前讀hkdi 係收得好差

HKDI 嘅人一定要堅持落去，每日向校方施壓。
721，831，同呢單野係絕對唔可以丟淡

全世界去丘品睇！

已經剪好咗

應該開左自己電話DATA收

推
呢個清好多

出到iPhone 11
上網一樣64k已經足夠

又改口

係咪未開始播

記住留意係咪一刀不剪嘅cctv。

Cut過？

根本俾黑警威脅緊

播未呀屌佢老味

有cut過硬爆都要拎到片

蓋狗又炒車

晒鳩氣 係咪等到今晚12點先播

拖時間

等撚到2046

肯定身有屎 要變黨鐵

學生幾時校園勇武 衝個證據出黎

係想播定唔想播

垃圾教畜

即係兇鳩你啲記者叫你唔好拍片

臨播又反口 屌你老母

好似講左話會播佢走既片 點知變左入lift同唔知咩

HKDI 身有屎呀?

我覺得似係，如果唔係點會咁樣講

停車場

屌走個八婆

點解唔播晒佢, 有佢既蹤影就要播

收皮啦一定一早剪撚好
唔會比人睇到真相

下 又唔播??

咁樣拖拖拉拉法
100%肯定身有屎了

又話唔播

丘品創作有live

垃圾學校
賣港DI

最緊要有佢赤腳行出去個下

有冇人可以講下佢地究竟講左D咩 係公司睇冇得開聲, 淨係見到一直開住個screen又唔播片

撚狗咁撚 扮播又唔播

開佢波啦屌佢老尾

剪完發覺埋唔到尾唔播?

公開公開公開!!!!!

戇鳩鳩 停車場有乜睇

中咗！
重點打擊
有無人秘密流出？

高層收到指示???

唔可以等佢播
要諗計自己拎到d片源

各位要忍住呀唔好衝，一衝就冇得睇啦

陳小姐一定唔會自殺
佢當日返到學校前約咗另一個朋友20號上完庭見面！

係咁拖時間
係咪仲cut緊條片呀屌你老母vtc

香港開緊公數嘅機構都已經唔再可信

好多防暴入緊去 屌....

DI死緊啦 撚狗啊拿

Cupid Producer 有live

CLS

沖啦

得apple有live?

班仆街引防暴黎拉人?

分分鐘call左班狗衝入黎話你地非法集結或者要即時查封學院

本身話可以錄 而家又兇學生拍片要付法律責任

本身話只blur其他同學臉 而家又改口話只show兩條片
冇陳同學放低背囊嗰條

防暴想點撚樣

播得出嚟又射個法律責任俾觀眾
咁都唔肯播原片

身有屎？？？？？

會唔會播返唔係9月19日既日期俾大家睇?

屌佢老母

睇嚟last min俾黑警襟住唔俾播

唯好撚賤

痴撚線 整個局出黎 CALL防暴拉9自己學生

我唔信popo冇睇過cctv, 肯定cut過

手足，好好保住條片

屌 推呀

點解仲有人係度笑

手足搵人睇水呀都唔知係咪拖到popo黎拉人

twice

特登拖時間等popo黎拉人

播得未呀屌

上堂驚閪咩

通知同學換走d blackbloc 啦

小心呀 搵人提水

一陣有咩事,記得保護記者

點解無人出去搶
香港人 你地善良完未

希望唔會失控...

目的唔係播, 係捉人

HKDI你試下出賣學生.

依家咩情況 live睇唔到

香港人太善良

而家理9你啦,溶左你都唔洗解釋

聲大大個條友做咩...EQ咁低

係, 屌佢老味

呢個呀叔講野好陰聲細氣 聽唔到佢UP乜

文字跟進好撚不安

突然唔播 學生鼓譟 防暴戒備

做咩歡呼

又係831 禁dllm

屌你老母

防暴係咩事 公司睇唔live

睇得啦！！

好濛

on9如果空城計冇片 咪中晒計
學校有密碼 點搶

班blackbloc人好撚煩。快撚D播咪得lor , 咁撚多人你叫佢播咩都得啦

你又岩

屌你老母咩

嘩 明顯有唔見得光嘅嘢

擺明幫黑警講大話

咩學歷，咩程度，合理。

仆街啦屌

成個體制都好撚腐敗

影個閘做咩

啲live濛到仆街

條路咁多人行

個live好lag

Ive d院長好古惑嫁

.....

嘩屌

用自己DATA直播好過啦

咩事

文字直播please

蒙撚過貞子爬井

發現事主?

屌啊

厚面皮到.....

真係辛苦晒校方....咁黑都見到....

是咪on9

事主出現喺CCTV

嘩屌？

睇撚咩

...

現場可唔可以靜 d, 講咩事先係重點

屌你老母啦 咁都得

時間都睇唔到

當我地係on9定白痴

其實佢地肯播，同學仔態度好少少，會更好

有乜可能認到

細粒到咁都見到係陳同學

唔好笑得唔得。。。嚴肅啲

大家要MARK低/望清楚D時間

身有屎
即係大家講啱左

屌佢老母 當我哋on9仔？

On9 雞屎咁細個就話係

一個角仔就比我地睇
玩我地

咁細個

學歷低搞抗爭真係會出事....無清晰指示，一切混亂

係咪有其他片證實倒佢係事主？

又同一個位？

丘品創作fb有

痴撚線 咁都當係

屌cls 咁搵狗扮都得啦

9月19 18:58:33
左上角，但其實唔清就話係陳妹妹

停車場片係校方求其搵個細粒到暈既人影話係陳同學然後想hea 走班學生?

幾時變到設計學院同大學都一齊幫政府殺人
好撚恐怖喎！

呢條片係揀過 無撚啦啦淨係拎停車場CCTV出黎

等佢錄完出嚟播算
打晒格又窒 貞子都爬唔到出嚟

證明啱左
一定唔係自殺

手指指住副院長個個可以禮貌d我覺得
不過諒解佢地既憤怒, 不割席, 可改善

831 無片
HKDI 有片

大家記得留意時間

MINECRAFT呀?

無咩家教咁

講真 睇戲就睇得多
現實有幾何聽到話有人hack左入去

趕走播片條友啦

Date 9-19-2019!

咪咁啦

..

讀得di 既學生都係有返咁上下性格既, 又唔好話人無家教

cctv好多時係獨立網絡

Hkdi好過黨鐵小小既...
但都仆街
播啲唔播啲

係，我都係不割，知佢地心急 ，btw 可改善 希望院長體諒

條街咁多人，如果7點半赤腳行出街會冇人知

玩撚左幾個鐘仲要同佢講家教? 本身話3點而家5點都黎緊

你咩家教咁巴閉俾人反都唔撚曉反抗

Vtc

內面有成百個fullgear

黑衫黑褲?

又話赤腳？

18:59:19

咪9月19囉

你試下再洗版

？

比得你睇都唔會有料到啦, 響香港做管理學校果D都係政委黨委黎

睇完lu

大學生以下唔比去抗爭ok?

講完未啊 洗咗幾轉

做乜鳩啊洗版

Thanks

講真比班di仔入場真係哂氣，識鬼睇咩，阻住哂。

嬲到柒左對唔住

Show Blocked User - 愛是能捨能離開

係咪想人知有可疑
但係又唔講得
咪用咁既方法等人估

叫佢播第二條啦
唔好執著呢條

你乜撚野事?

是但俾條片
仲矇到咁
我話英女王經過都得啦

洗版黎做乜

咁有料又唔見你過黎睇？？

佢地話睇到陳同學喎

DI係政府比左12億
用黎搞大學同master課程喎

係公開所有CCTV呀屌
呢條濛撚到閪咁
一定有其他位影到而唔公開

如果唔攻入去，條片就冇架啦

佢五毛嚟㗎
起佢底睇下啦
係今個post又係咁鬧手足
又block多隻
Show Blocked User - 拋那媽要肥媽

五毛黎

低學歷係咁

希望可以播後少少 睇到有冇人跟佢

攻你老母

成間學校都係CCTV沬係拎一個角度

咩情況

洗個句野完全無意義

成班傻閪大台 信院長話100人睇
依家比人撚 院長面對100人 一啲壓力都冇

cctv見到陳同學有着鞋喎

做咩鳩
點睇到係陳同學

廢柴凈係識做連登軍師架
得把口

分化撚 你唔係popo就係on9五毛

比人恰到上心口都仲同人講家教
你呢啲人9成係左膠

Sir唔過埋黎睇？偽進condom仔

校方就擺明on9 同垃圾，不過某幾個學生都係得聲死人聲，燥狂既你遲啲睇replay 啦，下下嘈要人叫你冷靜，做唔撚到大事

學校永遠都係兵家必爭之地, 古今中外大小抗爭運動都係學生參與
我以前果間學校管理層直頭左到比其他老師響課堂上面向我地埋怨

唔係既， 但道理上，校方可以唔公開條片出黎，因為係算係佢地財產

似耍緊你地喎

問下學校根據咩認到個位係陳同學

留意每個細節位 睇下有無破綻 有無改片痕跡

嘩

剪過

？？做咩事

咩事？

由57秒跳咗去56秒

你又會識睇？ 捐返入你老母個西到啦 人地有盡力爭取睇cctv

CCTV跳左一下

嘩屌DI仔好勁

831 cctv cap圖仲清過依個唔怪得知唔想播

剪過段片

因為一定有其他位影到而唔公開

留意時間

dllm cut過

剪過 個時間跳咗

條片秒數向後退?

捉到你啦 仆街
殺人犯

時間係跳左一秒 但畫面連續喎 bug姐?

咁都睇到

學校一定係係其他cam影到陳同學個樣 先證明到呢個係陳同學 唔係無可能靠呢條片認到

屌你老母 露左條尾呀仆街
cut撚過

拎條垃圾片出黎 剪過蒙撚到 仲要得咁少人有得睇

咁撚易hack個個都做特攻間諜啦

有傳出面有60防暴 唔好出手啊 保命先

56 57 56

56秒變57秒再變56秒再變57秒

cctv bug姐?

勁到

求救毛ee

屌！！！剪左片

57又跳返去56秒？

但畫面應該冇問題？

Di仔

跳片剪過由57秒跳咗去56秒

Wow

比人撚左一日，仲要對佢禮貌？對唔對住住死左嘅手足人地都係為左真相 可唔可以唔好話人無家教 我諗大家目標一樣 你都唔見得幾有家教。

Diu 兩次都跳

真係癡線

痴撚線...?

召喚毛ee

有無直播link? 共產黨手下既蘋果日報又cut直播

痴撚線剪片

仲激過睇戲

由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒由57秒跳咗去56秒

畫面無cut, 時間跳動

俾市民知真相咋 仲信法

有冇破壞原片？
剪撚過做唔到證供架冚家鏟

咁多cctv你比個角落頭仔我地睇?

見到畫面係連續 留意行過個黑褲女仔

點解咁勁睇到

求先有人仲話比班di仔睇識唔識睇

哦, 佢大撚鑊

學歷低唔識上網搵?

bug你老母咩, 咁都仲要幫佢兜?

好波

咁照計應該冇剪？畫面連續

快啲第二條吧啦 反正咩都影唔到

呀sir黎架ma

好明顯改過 18:58>56>57>56

bug你老母
果個時間就係啱啱15歲學生出現前幾秒

屌你老母 IVE真係想比人開波
改片??

果班阿sir仲笑人低學歷

有無熟cctv系統既人知道會唔會出現呢種問題
利申唔識

好撚恐怖

Time stamp 係假？

執走左幾個fps唔覺嫁

係間設計學院到殺左個15歲支持民主政見嘅女學生
香港政府個朵係國際社會上會臭過屎坑

咁放心放出黎
肯定做左手腳

Di好多係識design、剪片
話佢地唔識我真係⋯⋯

快睇埋第二條片先

佢哋話左上角條友係陳同學
搵人叫梁國雄議員出黎

IT界大展身手嘅好機會嚟啦

有冇it專家解釋下

個個live都blur既
HKDI有結界啊

DI 日日係咁剪片

兩方面諗姐 點解跳左一秒但畫面連續
果一秒幾格畫面又可以收埋啲咩秘密?

集人

咁即係條片係連續
Time Stamp is fake

狗車有干擾器？

岀個cctv都搞到咁。。di你仲有咩資格教人bba？mangement？

咁多個cctv , 屌你搞同步一齊齊播， 播到睇到冇疑點為止

推 有冇熟既手足知
但係係依個位出bug既機會會唔會有d開題

唔出奇 IT 嘢唔係個個識 就咁睇係順吧
快啲手播第二條 唔好再他 可能入面del緊片

我想知點證明果個係陳同學?

IT 狗你廢就廢啦

赤腳？
死者走前係咪咁既衣著
係咪全黑
有冇佢朋友確認

Time Stamp可以後製㗎

唔係身有屎 做乜要改？

問題黎啦

校方點知果個係陳同學？

屌佢老母cctv做假

下,點睇得出

我覺得唔係畫面既問題 而係個重點係有無可能係改左時間

taobao都有
唔洗出深水步

屌你老母，一定要公開！

吊，身有屎

Di個間房收得好撚差

利申 di仔

我rewind 係56秒播咁佢播邊下呀

呢個合理啲 可以再諗

仲7過黨鐵

咁撚樣叫無可疑 屌佢老味

可能有其他CCTV影到第二D野, 唔敢放出黎

Agger

會唔會係後來再揾人扮佢拍段片駁去原本段片度？所以先跳後左一秒

DI 仔本身就要讀改片

依個係重點,我覺得佢地係知道個衣著

好唔convincing

未必係改 段片係順嘅 可能中bug
唔好拖 快啲播第二條 可能入面有人del緊片

咪係

嗰度本身真係收得好差

冇錯
time stamp 唔會咁錯

樓上幾隻五毛罵戰
等大家無心追post

有片？

而家就係想知係cctv硬件問題定真係剪過片

希望有手足係果度錄緊
di有結界

cctv個Time Stamp冇得後製

香港用得最多 IT 既係幾時 ?

畀 5 秒就諗

無錯, 就係搶演唱會飛嗰陣

cupid有d濛 唔知自己睇緊乜

但條片啲路人係幾順

Zoom out番個live

推到有人知/幫手分析

我就唔熟
但我果時番輪更工

半夜就成班去保安房hea,因為無野做

無呢種情況

淨係咁撚快就燒屍已經係知身有屎啦，間學校又仆街嘅，無d良知！

CCTV timestamp咁重要 有bug?

又會咁啱有野睇嗰幾秒就出問題呢可

DI自已開攝影科，但剪到咁撚樣，醜唔醜D

佢似交paper? 全身黑

瘋狂兇人個幾個控制下自己啦
個女仔rm表達清清楚楚不知幾好

根人本係咪嗰個人都成疑問

Pish

推到有技術師傅出聲 跳秒係咪罕見情況

做乜係咁飛？

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

poly個單都未有cctv

兇嚟做乜撚

真係好撚朦

班仔冷靜啲啦

Push
文字直播pls

揾個手足take over啦，control條友又廢又慢又阻住晒

至少都要show佢冇著鞋同放低野個part

根本就係有心飛片

第1次聽直播
濛到唔想睇

好濛 睇唔到d細節位 咁樣好難搵到破綻

喂 推上國際呀
黑po得兩個玩法:
1.用令一單更大既野cover
2.搵條友扮手足頂左佢 然後等大家覺得自己諗既野錯晒

質素唔夠，同街上果D會裝修錯地方既前線一樣，所以要重組前線，有道理既

裝修佢老母系

班學生可唔可以控制小小

其實影到佢赤腳去海邊未？

咩料 到一半停

做乜9播播下又停?

咁多cctv點解得一個角度 播場佢係校內既衣著 證明佢果位係彥澄 大門cctv實有 佢點都要經

鶳條友啦

手足冷靜d見到有個手足撞左條友1下

要乜野外星技術先可以唔跳秒?
2019年喇大佬

播一半停一半想點

推撚走個口罩職員 自己播啦

驚公開到其他人個樣

去到關鍵位就停？
第2次喇喎

一開門就有野？

依家好似拍戲咁

即係有嘢la

諗起藍可兒條片

咪就係，一個地方點會大門無cctv

現場有人睇到麻煩叫佢地冷靜少少

希望有人upload 高清版 好蒙

屌佢老母綁撚住佢自己播喇

呢個位好肯定有問題

咁撚朦 睇撚到個樣咩

頭先個女仔正面望過CCTV 好似真係事主？

推左今日行動post先

佢唔尊重學生
洗乜尊重佢？
搶電腦啦

DI連播片個職員都廢過人

我係人權法集會申請人，我有嘢講。

我建議集中係人權法集會先
但大家自己判斷邊一邊優先處理

見到樣

咁你就不推文回覆啦，on9

D 職員鬼撚到

要佢1到10樓 前後左右都變晒文宣牆 貼滿死者黑白海報
要還死者一個公道

呢個禁好大壓力?!

我想講如果停車場出口個cctv係正門個停車場
向右行應該係屋村邊向黎 又話向海行既

點解又停片？

有冇Live Link

Vtc學校搞成咁

自己㩒啦

實驗證明, 呢個真係世代之爭
啲老嘢真係唔屌唔得

睇左咁耐，都唔知睇左D乜

有邊度證明到黑警嘅講法？

好可能報左警 禁波鐘等黑警黎

一係就班狗睇完話係就係
原則上校方唔係查案果個，佢地唔會哂時間自己查，純粹班狗話乜就乜囉

咁講法我地應該睇緊高清cctv畫面添啦
部cctv就係廢 個人覺得有跳秒有bug唔出奇

根本就係廢到七彩

佢得個左上角影到條街一部份 我地要所有cctv片

丘品斷左live

以為靠惡解決世事，事實你兇撚左成個下晝，有無特別進展？唔冷靜成唔到大事

ive 火魔法

最近聽到好多人咁講
好奇一問
點解唔可以兩邊一齊進行？

都幾難
齋睇字我都火滾喇
等咁耐你俾D咁既野睇都算
咁撚大個人知道點為之證明一樣野架MA?
起碼幾個角度既片
就算真係得一個角度
都識搵第2個CAM既片影近少少證明真係個女仔掛

咁撚豬兜點極都唔明就抵屌喇

做咩唔播

唔好再比佢拖時間
隨時揾狗黎緊
直接搶機啦

所以用pixel art黎掩飾, 基本上全部片段都否定警方講法

唔好一人大叫一句好嘛

想確認下個個係咪正門停車場入口先

播一條片係咪咁多困難？

冇撚野啊嘛？ 咁既cctv可以做證供？

人地8點半等到而家叫人冷靜

始終係要求人地公開
好禮貌點都好過粗聲粗氣

究竟拖乜春

Sor自膠

lift入面好唔自然周圍望

搵個人出去禁個制播 有幾難 屌你老母
職員企隔嚟就阻到你咩

d 黨委好撚驚比中聯辦接頭人屌佢地比學生睇片

Jm9

想點?

頭先段片skip左一part? 無啦啦部lift多左成堆人

話有其他人嘅樣 有私隱問題

好撚煩 DI 仔...........
LIVE 緊仲唔收下。

apple 都好blur,有干擾

冷靜呀同學

痴撚線，播條片播到咁撚樣

點解入 車立 之後佢會望一望個 cctv

成條片比記者啦

VTC啲wifi係咁上下廢

唔好話佢個樣，連佢有冇著鞋都睇唔到

播條片都咁多困難？呢個男人係咩意思

五毛

綁撚住佢屌撚死佢先

屌㩒低啲職員啦

搶電腦做乜 㩒個play制咪得

有冇人知

𣐀方hea左好耐
12點半等到3點嘈到4點幾
直到有位手足企左係好高攞住寫住「公開cctv」既牌好似想跳落黎
屌左好耐校方先肯妥協
學生真係好難冷靜

吓？

apple lag左

成條片up上黎一齊睇啦

訊號斷晒

播下片播撚到便秘咁

係咪POPO 扮學生呀....

Blocked

每次播到重要位就停
一係關左video
係到拖d乜？

我覺得佢情緒好焦躁

真係唔明都播咗 點解唔播埋佢

屌個live又做乜

明顯改過

佢敢比黑警入學校拉學生
間學校等日日比人裝修 唔使再開

冷靜？

叫埋警察黎又唔使播, 雖然校方係仆街, 又cut 片, 又播下唔播, 但冷靜先完成到成件事

咪係, 太多五毛啦屌, LIVE 緊都叫人衝...

去到關鍵停撚左係弋
真係噪架

dklm 播就播啦

岩岩果段唔播哂去就打撚柒佢 唔該

屌你老母收嗲啦
獨立嘅儲存空間點撚樣hack呀
hack入你老母個閪度仲易呀
得把口係度放咀炮就鳩吠
戇撚柒鳩

黑警d料就實係假架喇 之前個單強姦完人都話無發生過
但係DI又一個講法
社會已知既消息又同佢講既有出入
即係另有內情

小心d
搶野班狗有藉口入黎拉人

屌你老母
打柒佢啦

禁啲職員埋一邊 自己播 有幾難
部電腦都已經喺度

冷靜你老母

其實現場班友想點，係咁叫佢襟制叫人播，明明成班人圍住部電腦都唔去襟個play制反而係度咆哮

點解訊息會廢成咁

可能佢唔知CCTV全名係乜

點啊
睇到R頭

間房係收得好差

繼續播啦 有嘢問 睇完再問

如果真係有野 有幾大風險都會做

播條片咁撚難架咩

死因未確定、仲調查緊時私自改片
算唔算妨礙司法公正

似唔係黑褲？似闊腳牛仔褲黑色長袖緊身上衣？
彥霖唔係短髮咩 呢個女仔紮左頭髮都似好長
樣又無 當日衣著係點又無 點解校方會肯定係彥霖

肯定lift口個人有野

黑警係唔係講 陳同學自己拎袋返vtc

屌你老味放左呢段仔交貨

利申：唔係讀IT

播片果個好明顯有野收埋

真係CLS

D人睇戲睇得太多

擺明係見到學生搵到破綻
驚撚到淆底

綁起職員 自己播啦
明顯拖緊時間 等黑警入拉人呀！！！！！！！

係囉。。有冇現場手足幫手

好撚型 一係你自己播 一係你拉我盜竊
同學 錯既唔係你 唔好用自己前途送比佢地

搶LA

頭先未入去之前已經有幾架狗車係出面

段片播左啲乜
有無俾人cut 到？

係 成間HKDI數以百計CCTV淨係放條鳩片上黎

房出面嘅同事嗌口號喇

岩岩入lift佢望左鏡頭

搶

睇埋段電梯先鼓燥啦屌

間學校都幾好笑
佢以為播完呢條片班學生會收貨？
企硬咪能播call popo 黎啦

俾多次最後機會播多次啦
唔播就後果自負

蘋果好lag，有冇其他直播？
BTW有冇現場人幫手拍片錄CCTV

矇到咁
係咪女人都唔肯定啦

我理解班同學仔

比著係大家有同學朋友死左仲死因有可疑, 懷疑死前慘遭強姦
而校方播片播到古古怪似,似有野隱瞞

燥先係正常表現

睇唔到

佢地唔隱瞞咪有禮貌囉

明明俾晒片俾黑警睇 黑警話冇可疑
點解依家到學生睇就咩都冇

頭先lift條片隻手露哂出黎 除非佢自己有拎衫
唔係根本唔make sense 你話佢係習近平都得啦

個口罩阿叔真係垃圾

播左啲咩

條片明顯剪過都唔認

rip 共產黨最憎人篤灰

岩岩入lift既女仔係紮左頭髮
似染左金
著黑吊帶背心、間條長闊腳褲、黑色鞋
但唔知係咪彥霖

因住佢地拉布
跟住CALL 黑狗黎

同學

究竟班職員做緊乜鳩 俾人屌到仆街都好似冇反應咁既?

屌佢老味 咁撚順攤 肯定唔撚對路啦

想問仲有邊度直播？蘋果好lag

屌 剪撚完先播 拖大家時間 on99

立場

好撚易引到狗

就係播播下唔肯播先鼓燥

HKDI就係咁垃圾

影到又點呢 最後死時係冇著衫喎

你試下俾學校撚左成日先講

真係有防暴入 用usb攞左條片先

你係咪睇tvb睇得太多
開口埋口hack hack hack
講左幾多次獨立網絡 你做乜9？？？

56 57 56 57

會唔會察覺係學校都一路比人監視

而剪走左的根本唔係私隱問題,而係影到差佬的DOG TEAM

佢地拖緊時間呀！！！！
自己開機播啦好無呀

行得正企得正怕咩比人睇?
怕咩比人監測呀，屌你老母

好多朋友/校友/師兄好嬲
連幾個博士都出埋黎

本身第一條陳同學係黑衫
之後第二條就米黃衫

佢播播下pause唔播落去呀

係佢唔播 次次播到同一個位停 依家蚊埋線 肯定有野

好撚明顯有古惑啦

屌你老母

唔好鬧佢住
做正經野先
同學幫手播片呀

搵入hack 入去偷條片啦
唔該🙏🏻🙏🏻🤣

而家連popo講嘅嘢都未證明到

唔知仲以為係個肥佬殺撚左人
咁樣屌法更加拖延時間

其實間房好撚難直播
有修去上過堂都知屌佢老味上網都難

其實佢有58秒....

依家有得睇，又睇咗乜

有無同學有電腦有線
拎佢個file黎播

屌佢老母剪片

依條片好大機會係拎返以前既片再剪接

唔洗哂氣 呢挺人9UP就叻 樣樣都唔撚順眼
自己坐係到鳩HEA左成日有料先按條LIVE睇
唔諗下人地俾人浪費左成個下晝

利申
自己坐係到鳩HEA左成日有料先按條LIVE睇

咪即係同警方講野有出入 陳同學唔係自殺囉

點hack呀 獨立server房

推 我要睇58秒

嘈到聽唔到講咩

算把啦你

繼續寫 bot 炒演唱會飛啦

出面黑警黎緊了

獨立片黎喎 駛咩上網

咁多人 衝埋去搶咗部機backup+播啦

拎左電腦抄左條片先啦

部腦唔是mac, 好易拎資料

咪就係
睇得特工片太多

DI 職員 / DI 學生 D 素質真係......
職員垃圾, 播段片都搞咁撚耐, 而學生D EQ 真係低到呢, LIVE 住都唔識控制下ON99, 仲要搶野。

教育者

條片俾人剪過，秒鐘跳撚咗

雖然睇得唔多, 但睇落一D都唔似

睇完校方做show唔敢播曬條片就知
件事100%係狗做

證明警方講大話可以救番好多人 警方證供不可信 法庭不能接納證據

現場手足要忍住手

仲唔快啲搶？

當我冇講過 GET錯野

而家最近情況係點？

其實校友都有意比你搶，拿拿林走出去播la, di仔

院長個女俾人掉左落海都由佢
個良心去左邊

其實LIBRA,電腦房,CANTEEN都有CAM

通常學生係呢類位HEA

校方應公開埋

素你老母閪質

見到隻腳就話陳同學
停車場前後都應該有其他cam
點解咁神秘只播隻鞋
因為其他會影到人樣
係lift 條片點解停就真係唔知啦

Fk hkdi

你收皮啦 關你隻狗鬼事呀

第2段片咩事???

聽緊警狗記者會MISS左

Vtc唔撚洗驚政府呀？
呢加做良心驚比政府搞？
佢地敢搞你
到時文宣更加推翻呢個政府 更加有用

好過你乜都唔識得把口

出左去清晒...我屌..

買唔到飛既私怨垃圾就死出去自己開POST講喇

咁撚大個人買唔到飛係到怪BOT

人地可能係特登玩野引人嬲，先再叫popo做埋新聞抹黑

禁制啦

素你老母質

咪撚摺埋部電腦太耐, 可能要打密碼

屌你老母，仲要中途暫停播放

你試下比人撚成日

根本全校大把cctv

素質？ 屌你老母大陸狗

第二條似係吊帶背心，可能因為反光先變左米黃色

收左幾錢？咁落力留言？
見你係呢個post回左好多次喎

班仆街拖字決
又玩9我地
等班狗黎包抄

好有問題喎
係都唔肯過埋條片

支那人果然冇質素

其實好多nvr 都有得出街
要hack 真係唔難
問題係佢係咻五角大樓 完全真獨立network

其實拎咗電腦未必有用
佢段片係經intranet入server拎 定係download咗落pc local drive 到。。。

你咁撚叻過黎幫下手
成千人俾佢撚化緊

有樣野唔知有無巴打留意到 佢最後pause之前個下 部lift突然多左好多人
唔知係剪接問題定係佢禁左快進制
完左直播之後睇replay睇下有無破綻

為咗所謂校譽同唔想上身
就咁害死一個學生，一個後生

作育英才？我屌你老母

比人撚成半日,你都燥

本身冇logout都logout左

點解唔播埋開門之後點

大佬朝早八點等到而家都係乜都冇，又剪片又斷，比我都火啦

今日冇交代，全校學生一齊退校

快d啦，好心急呀

收皮啦屌你老母

黑色背心黎

點呀阿SIR, 不如叫D DI 仔趕走晒高層,自己播片咪得LOR

講緊直播啊 你盲就收嗲啦

個死肥仔，掹線

咁交比你了

真係好撚鬼

講中哂你班 IT dogs 啦
HK IT = 演唱會 bot

搵方法播啦屌
電腦都喺你手

唔關叻唔叻 依加屌緊你素質
唔撚好扯開話題 屌你老母

食狗糧未
又block一件

Sorry
而家條片有可疑
我撤回言論
兄弟爬山啦各位

有冇高清片

機都拎撚埋好心就backup咗佢先啦，一陣俾黑警攻入黎槍機

升降機 升降機 升降機

屌你老母臭閪你老母再比狗輪姦

拎電腦手足快播

唔洗聽佢解釋啦
仲有乜好解釋
直接播片

有無手足硬爆搶片！

公開晒啲呀屌
即刻成為香港第一學府 捐款多到使唔晒呀

話冇古惑都冇人信

將啲職員拉埋一面 自己走埋去禁play制囉

如果要入intranet server
齋拎部電腦其實無用。。。
用intranet 嘅話 邊部電腦都入到。。
除非佢係export咗段片去部notebook到。。

咪撚同5毛嘈啦

SAVE & COPY！

會唔會係你智商連bot都唔識用

拎電腦手足快backup!!!

屌你老母
想播段無事既修剪版出黎
點知播播下又唔對路
係咁跳 死垃圾
身有屎

留底呀同學仔 backup !!!

播緊啦
學生好波

講唔過我就扮睇唔到呀
可悲

唔公開其他人樣有原因, 因為會同果個人夾口供.

依家呢段, 佢話彥霖係2047年來到HKDI都得架啦

肯定有比壓力佢地...

依個場好易開波, 要小心

真係似背心

認真問,消失個3秒係咪好重要

一條片直播, 比記者影實先

撚屌知唔知咩叫CCTV?
就好似你個腦漏左你老母個閪到咁你係ACCESS唔到架

究竟係長頭髮定短髮？
同埋咩色

比記者影 整多啲copy

學生可唔可以高章d

打部電腦做乜撚

冇用

見到Live有人話
呢位校長同HKDI幫手掩蓋真相 死者不能安息 殺人幫凶

做咩又唔開電腦

lock左usb?

唔係消失三秒嘅問題，佢edit過的話係咪真係個日都成問題。

部機LOCK左

下午5點幾？
唔係2點幾離校咩？

而家係到狂屌

呢3秒可以影響既唔止三秒咁簡單 講緊如果改左既話

可唔可以靜 d, 完全聽唔到

應該根本就CUT走左後面無左先咁嬲

佢都已經千挑萬選揀2條乜都影唔到既片出黎
咁都唔撚敢播?

又乜撚嘢無harddisk
laptop嚟架喎

唉唔冷靜一味燥出事

copy 片

唔會冇學生帶電腦掛

同埋實有正面片
點解唔出
要人估

好似是, 沒左後面

條Video播播下有層白色野?

被得你睇，會唔會已做手腳?

一開門有白衣男人入
學校就停左唔播

俾佢講埋先啦

屌個校長話已經del左最重要個條片

睇完之後先話唔可以公開?
咁即係黨衛軍共犯嚟.
Send 比 Solomon Yue啦, 整個校方咁無誠信,應該亦列入制裁名單.

我係呀sir? P牌仔叫你班狗收聲啦
唔該曬你幫手推post

點解2段片 個女仔個髮色唔同

派人入房睇原裝片

學校：明知條片有問題都公開，就係想比你搶，點知班di 仔餵埋比你都唔識食，吊

邊有講

SSD丫麻？ 唔用HDD 嫁啦

咁撚鬼

點解唔播埋開門之後先？

57秒跳返56秒仲叫原片

我到而家都搞唔清其實佢係咩髮型

重點唔係1秒個下 而係假如有edit過 證明條條都有機會做過手腳

Live影晒
2千師生包圍緊

同問，幾時

cctv有bug係唔出奇,但係咁巧合係有關受害者....真係好值得懷疑

嗰campus勁多camp
有乜理由冇正面片

院長強調無做任何修改

估：
陳同學著得性感，開𨋢後入嚟個人色心起，然後...
呢個人可能係學校高層或狗仔...

利申：純9up

屌 搵人打柒佢啦
想拖popo?

第2條片：紮計

好似 g drive
應該讀卡？

個男人係重點
係証人?係犯人?

冇講, 五毛引戰

痴線
想裝修咩

院長話2 定300幾部cam
自己諗啦

係咪話條片剪過？！

影到隻國安？

我見到

剛剛兩段片 到底證明到什麼？

仲講大話

第2條片個女仔個頭金好多喎 照計第1段個頭唔應該咁黑

聽唔到佢噏乜

金色長頭髮紮起？
但之前又話啲家屬話個女係短黑髮？

你咁有質素同警犬理論嘛，屌你老母。你最叻咪隔著部電話屌人

收皮啦屌佢

邊度有消失3秒
55, 56, 57, 56, 57, 58, 59 咁咋嘛

根本連係咪當日既片都要質疑
會唔會係揾平時既片嚟頂包

今年有冇學生會, 派人去睇原片

現場班友就黎想打柒個肥佬啦

真係叫仲大獲,即係同認殺左冇分別。

番緊武睇唔到咩事 請問cctv邊度有問題

要上網先有得hack

hardisk收埋咗

收撚皮啦 你唔撚係呀？
屌你老母 死黑警 你老母等緊你執骨呀 柒頭

有冇死者朋友確定佢果日著咩衫？

咪ON9好無

玩左成日，俾d咁既野，唔俾好過俾，btw DI仔盡量控制情緒，好多鏡頭影住

似BUG多啲

到底仲要幾多個部門 幾多個人出黎幫手講大話
真係愈睇愈灰

300條片只交兩條，仲要刪剪過

一條長髮 一個札左計 金髮

我去過
多得仆街
根本冇死角

睇得戲多？

個校長依家死都唔肯交片

佢地應該一早執好CCTV段片，
而家玩狗應該撓埋雙手睇你地點喊打喊殺，
最想你地打死肥佬！

沒錯

laptop邊有咁易咁快拎到harddisk出嚟 usb下話

毒樹果實理論
對方搜證嘅都唔跟啦
睇吓鐳射槍事件
證物鏈污染曬

有朋友係現場，一直聽唔到雙方講咩，然後一下爆咪
唔好屌個肥佬住，要開咪講多次比記者知點解咁嬲先

係，時間有跳掣

剪片都專業小小啦屌你老母

如果係死者fd應該知

是
身高約1.5米，中等身材，蓄長金髮

係唔係BUG搵第2條唔關事既片睇下會唔會跳就知

第1條片似紮邊+黑髮

好似黑願

點解唔播升降機個part

小不忍則亂大謀
緊係等佢走場先開佢波架啦...

第一條證明左條片 edit 過，第二條片停左既位唔敢播落去，證之後既野可能對事情發展好緊要，但又唔可以公開

樓上啲冷氣軍師咪再叫人冷靜啲啦 比著你係現場我睇你冷唔冷靜到 人命黎架

佢入lift手上面好似拎住左張白色既野？

仆街連自己學生都唔幫

12點到而家，一條斷片，一條57s返56s
屌！

條肥佬好快扮暈
信唔信?

咁幾過喊既跪佢還真相，兵不厭詐

我諗港鐵某日拎得831嘅片出嚟,都係剪到亂晒籠.
點解制裁名單裡面無港鐵? R洲班友點解都家下都仲未係R洲告港鐵?

就黎暈了

學生會班人話
佢係幫政府做謀殺學生既爪牙

應該是, 班副長行埋佢已經做野

一定會

希望証明到警方係不誠實証人

DI同學仔
你地set底線啦 兩個鐘之後無回覆 直接裝修啦

呢一代香港青年好撚慘
要個真相都要 又要求又要讓
我都係90後
唉好撚絕望

睇到係拎咗一個類似銀包加張白色紙類既野

好似之前啲保安

上去搶啦仲講

問題係佢都拎左出黎
點解第二條播一半又唔播

兩段片都有問題

我DIU佢老味

教育工作者?

未來新彊教育謍工作者下話?

未打佢真係已經好冷靜
不過迫佢播片算啦
仲傾閪咩

啱呀 頭髮顏色同髮型都唔同 條褲又唔似 第一段又睇唔到樣 第二段又唔俾睇晒

冇用佢set硬密碼 警察都做左手腳啦

有心玩野
無必要搵野賴

同國難五金話自己好多訂製GEAR但因為俾人屌所以都係唔拎出黎有咩分別

好心酸 係咪用錢先買到佢個良心

黑警敢唔敢入校園
入既話又上硬國際

裝修就會有影片？

有冇cap到嗰下？

依家係咩環境有冇人講下?

有冇up片網？錄咗啱啱跳片嗰下，大家幫手backup

無野機會高

直頭有show樣
但係開lift門之後又點呢？
到而家都未公開

係囉，既然警謊大大聲講到死因冇可疑，校方怕咩畀人睇第二條片

仲有1個問題係 點解第1段個女仔好似著緊大褸咁 可能你會話係學校冷氣大 但係後面d人都好似有著褸 9月唔會熱到要著褸掛

on撚9 咁搞法 一世都還唔到清白

而家鬧佢都唔會有

自己back up放上網比大家睇 香港人自己定奪

拖時間依家一定剪緊 一陣再拎出黎

我都冷靜唔到 隔住個mon都好撚嬲好撚絕
全香港洗唔撚洗咁驚呢個政府

有職員拎走左個HD
部電腦係手足手上 但係無用

Del晒d片
依家真係死無對証

佢頭先係咪話唔會再修改？？

佢話仲有其他片播？
不如睇埋先

又話播又話唔播已經講大話

自己學生出事仲要暪仲要改片, 你地呢班所謂教育工作者有無廉恥?

我有懷疑係用舊片頂包

上水未

咁點解會咁

叫佢成條囉出嚟播啦大把時間睇

直接搶
睇撚咗先
再眾籌打官司

好似得兩條片？🤔

個人感覺似交野。

有樣blur樣咯
有其他人根本就唔係理由

似長袖一字肩crop top?

死者生前係有身穿整齊衣衫

擺個projector 到時咪又話山頂位睇唔清到時又再嘈咋喎

學店黎架咋

夾埋啲片？

而且係全黑

院長話唔會比狗直接入學校

條屍發現係金毛
佢親人話自己個女冇染過金頭髮

屌咩世界……

未必條條片都係同個時間出現BUG, 要睇下佢個program 點run

個harddisk 拎走咗,仲唔搶

所以應該要成條片放出嚟

夠鐘去轉去中環

呢幾位黨委已經係最有良心既共產黨黨委

再播講一講
冇數據

得！明晒！

但係第2段搭lift個段 個女仔係著背心

係咪比popo威脅冇得公開落去
我地眾籌搵保護佢公開哂啦

大陸仔，中三畢業未啊垃圾

都話有密碼
你當校方傻嫁

無追晒，除左跳時仲改左咩，咩原因改

第二條片呢?點解要播幾次都係STOP係同一個位
迫佢播撚埋佢先呀,咪撚比佢帶風向

同埋叫你咪撚扯開話題呀 屌你老母 垃圾五毛黑警
依加講緊質素依個問題 你叫我同黑警對質？ 對乜撚野質？ 你老母生到你咁撚智障既？
呀 你老母死撚咗等你執骨 教唔到你 唔記得咗唔好意思

DI 3樓有咩

推比學生睇
如果條片真係本身斷下斷下, 咁點解警方又話睇完cctv 無可疑?
一係你hkdi 講大話
一係警方講大話

叫佢自己解釋

有無搭𨋢拍卡紀錄 di搭𨋢唔係要拍卡嫁咩？

一定有問題

現場班友想點呀，係咁咆哮，完全聽唔到個肥佬講乜

嗰個角落，兩秒都過咗

第一條片 18:56
第二條片 17:51

嗰一個鐘一直喺學校？

等高清 頂住檔先

學生會資訊
死者電話張sim卡比人拆過出黎
依家交出黎既隨身物件比人做過手腳
而校方就係一直keep住佢既人

拎舊片改時間
剪嗰陣時間剪到跳撚左

呀sir 自己唔識睇
因為佢係毅進
係佢嘅低智邏輯
毅進=IVE=DI
所以應該覺得所有人一樣垃圾

所以頭先喺房應該推開播片佬就算
依家唯有迫校方開返

唔需要！

等高清片！

有講呀
話等左3個幾鐘，大家女聲好氣咁傾 又買野飲俾佢
好清楚咁講

太黑
睇唔清上半身
好似露左肩膀出黎

公開呀！！！

應該同黨鐵一樣 申請法庭命令 留cctv昨他日用途

係咪一開門就俾人捉左？

警方一向都講大話
眾所周知
質疑佢地都冇用，照樣明目張膽講大話

屌你老母仲同佢地講 佢地唔俾就直接搶啦 人命關天 唔想女手足死得不明不白

有撚用咩
而家睇格仔吖
最驚佢又唔知用埋咩手段

同意
有可疑係一定

擺名身有屎

個女仔個拎住疊野睇落跟本似去交paper

pish

我屌你老母臭閪 素乜撚野質 死大陸狗

呢條肥佬準備比人打橫抬出去

我唔係DI學生啦,所以先話感覺。

依個人見過死者好重要

新聞話條屍特徵係金色頭髮
有人send條新聞佢家人,會唔會係佢個女
佢家人答佢佢個女冇染過金頭髮

學生會宣佈
6點前行進升級

似校工

有D似 winter on fire最後上台講野果個位

影衣中女仔明顯不是同一人
同埋見到有剪接

可能係拿一個月前個女仔未死的影片剪
樓上條風向毛話TIMESTAMP無得後期加完全係假的

黨衛軍可以有好多條浮屍係手,一日都打撈到幾條.
詢問處只負責家屬嚟認屍嘅時候,求其推一條類似嘅出嚟,最好你認唔到,認唔到未去沙嶺囉. 個法律程序係做晒,無做漏架,不過係推另外一條出嚟比你認之嘛.

準確啲係六點零二分

同學證供都好重要 唔好俾佢哋消失

快啲睇下佢電話撳啲咩

係有一個白色衫肥男人係𨋢口架
如果唔係呢個男人有問題，點會唔肯播

佢朋友喺邊呀
屌你老母
重要時刻又笠水

呢個身形咪副校長囉

佢平時係咪著衫？

班撚樣揀成間di收得最差個間房黎見記者
我屌你老母

唔緊要, 最緊要搵人認頭
依家無人認頭好大獲

完全唔似準備去自殺

係咪on9嫁，係有心比人睇就直接公開出黎啦，一定係關係到黑政府/黑警d野

不嬲都係咁,要set死線,再行動升級,唔可以比太多時間佢諗對策

校方唔肯播完整CCTV片

第一條片個時間有問題，57分跳番去56分

另一條校方唔肯播完整片段，只係播到受害人係電梯開門前一刻

仲認話條片會"跳"，死都唔肯繼續播

校方應該比完警方就算
佢地班離地港豬點會覺得有可疑
信哂班狗架啦

直播有影到朋友喺度呀
佢哋都等緊交代

呢樣應該有得傾。
起碼記者可以影得到,清楚既。
實有人backup既。

佢父母係fb覆, 未必真係佢父母

根本就係局！
扮出真相引鳩大家去睇 然後用各種方式令大家衝動（或狗自編自導）
只要有任何暴力行為 人權法就愈危險

我覺得唔make sense 搭lift個段佢著緊背心 即係佢番學帶多件一字肩? 1字肩加背心條肩帶咪會好怪

佢家人有冇喺佢失蹤之前見過佢？會唔會係太耐冇見，連染咗頭髮都唔知？

hard disk比佢地拎左! ， lift 片播一半 有古怪

其實真係好理解點解學生咁燥，根本係畀人玩咗成日，依家播兩條咁嘅片就諗住敷衍全世界。

得喇屌 總之就係咁啱要睇嗰條片就咁啱出事
你信咪得囉 最緊要你信

比人捉埋
條屍仲要即日火化

睇完肯定del
或者已經偷龍轉鳳改咗條片
公開嘅話可能比人識穿
揀啲人睇一陣唔留底
邊個會發現到有問題？

向法庭申請左保護條片先

即時
校長話資料已del

快啲call議員！

Yes sir!
又block 一個死黑警

大家注意#974WE_CONNECT 條友故意屌9學生, 係0 POST狗ACC

明顯有人出錢比打手公司想SPIN

高清版

(推上國際)借藍可兒事件去逼HKDI CCTV!!!!

其實講野lead得唔錯, 但是放走左偷USB條撚樣

邊答問題個父母邊個黎

PUSH!!!

條褲係黑白黑白直條，但第一條片條褲似黑褲加白邊

可以點做

手足 小心拖延時間放狗入

最好係VTC先已開LIVE

公開啊屌你

屌你講完又覺得似

屌咪撚玩啦

似個肥佬

55-56-57-56-57

小心延長時間call狗

白衫有紋身? 手好似有碌長野

Hard dick 唔見左

個男人隻手拎著把刀

有冇現場手足
呢三十分鐘唔好齋等
研究下校園地圖
研究下校長室喺邊
研究下所有離開路線
推到現場手足見到

學校又好,學店又好, 都係辦學機構, 都係教學生批判思考
屌你老母依家問校方要個完整CCTV, 又唔係拎完裝修, 有乜撚野好暪
HKDI係咪想步黨鐵後塵?

D狗一早喺哂門口

?
??????????????????????
?

Harddisk唔見咗都講得出

佢而家剪片咪仆街

一有人入lift 就cut左 知咩事啦
話影到同學仔個樣
其實就係剪左其他日子既片出黎
因為見到其他同學 一問就知唔係個日

咁撚仆街都有 校長想比人BBQ呀

真定假

咪係 USB抄完
收皮

30分鐘後
full gear防暴全面進場

仲有
佔領制高點

學生會表示比半個鐘校長拎返條片出黎
但保安室個邊聽到話報警call防暴拉晒班學生
大家可以準備全體唔交學費

似係清楚姐姐?

副校長交代！

有料到

身有屎!
班仆街最後一定叫班狗清場呀!

乜撚野播播下唔見左harddisk

你諗下邊個緊張到要掹掣?

DI手兄呢半個鐘要諗定策略，更清晰既訴求

推畀現場手足睇！

同學仔加油

直接搶喇屌

到底頭先有幾混亂可以連HDD都唔見

咁死者家屬唔覺得有問題,好似係地球另外一角死咗隻貓咁態度,就更加可疑啦. 返學無端變成咁,點可能無反應? 根本睇片就應該係死者家屬第一個衝係現場.
所以呢,估計家長都被控制咗.仲係26/9左右被控制.
係唔係有兩條金髮浮屍可以隨時比你揀選嚟認,髮型點解忽長忽短..............

想問下附近有冇狗，好擔心佢地點走

佢拎完嘢再走

但係拎一粒鐘？

我都BACK UP 左

現場手足要小心

清潔*

幫手推

仲比時間佢？即刻升級啦 等得耐愈危險

毛ee請幫手出禁制令禁止銷毀
同要求未剪接足本公開

全祼 頸有痕 比人掟落海
仲話係自殺

好重要

似係男人

唔公開即刻裝修學校

真心勁 set deadline 又好團結

高招，唔公開，但又帶到個message 出黎

HKDI加油啊

好想返去幫手

黨衛軍話無着鞋走出去果條片呢?

有60防暴

呢條友係咁放fake news
請BLOCK佢

屌 俾佢地撚左成日仲點解仲要俾多半個鐘佢？ 仲俾多啲時間對家做野？？？

有人話死者家屬本身藍絲，知道個囡死左之後係咁叫人唔好提唔好問，態度好古怪，似想息事寧人咁

頭先個人戇下戇下咁你想佢有幾大智若愚

屌佢老母 公開呀！！

都有咁嘅可能

唔係話赤腳離開？

一有其他人入鏡
再問佢哋
就有機會對得番係咪同一日

學校千挑萬選兩條冇其他人或時間證明既片

點解要𨋢
因為外面既環境
有機會確認到日子

屌佢老母 睇live睇到好撚滾 好想喊

總結番我留意既野先
1. 2段片個女仔髮色,髮型好似唔同 第1段疑似黑色 第2段金色
2. 第一段片個女1仔好似著緊大褸咁 而第2段著緊背心 可能你會話係學校冷氣大 但係後面d人都好似有著褸 9月唔會熱到要著褸掛
有人話可能係一字肩 但係我覺得唔make sense 搭lift個段佢著緊背心 即係佢番學帶多件一字肩? 1字肩加背心條肩帶咪會好怪
3. 有巴打留意到第2段片個女仔係著黑白間條長褲 第1段睇落係無白色 不過呢個唔知會唔會因為cctv質素同埋太遠所以影唔到

係副校長， 留意到有少少寒背， 又同死者差唔多高度， 副校長緊張到要掹掣， 你話呢?

推推推推推

你都戇鳩,家下係查證,裝修完佢大把藉口話資料係裝修時遺失.
你係唔係狗嚟?

係咪明示俾人知真係有啲嘢啊

調景嶺出口已經有啦，好肯定學生一升級就做野

所以個院長死硬

跳秒數果下成個畫面都blur左下咁
果下係片本身真係咁
定係upload出黎既問題

想問下岩岩唔係搶左部電腦既咩?
點解play唔到?

因為都係死者啲朋友

等左半個鐘你話個harddisk唔見左

去緊就到 仲有咩要注意

頭先應該拉封鎖缐搶片

嬲撚到仆街

是 真是有

點解唔迫都唔睇有學生死咗唔係應該第一時間chk cctv咩

好似有lock 唔清楚

搵人高位四個位睇水呀
應該有狗到喇

缐你老母

痴撚線 成口大話

藍絲極個囡死左都唔會咁掛
仲要感情本身好好 見佢fb都用同個女合照

我覺得似地中海禿頭？
加黑口罩？

靠hkdi同學幫手討回公道！呢個時勢真係好關鍵！

diu你, 講左兩次啦, block

屌 係話 第一段片佢走係有着鞋架喎

屌你老母，成個社會都係到講大話
死左人都仲係咁

圍佢老母

而家d學生真係好叻

話唔定hkdi 係對家一個缺口
如果證明到一次警方講大話
以後打官c就可以順利成章話警方已經唔再係誠實可信之人
會救到好多手足

個女仔動態完全唔似自殺
打死都唔信

裝修前 去咗server房拎野先

門口已經有60防暴

班狗最中意係黨鐵同屋村個邊呀

因為見到段片比人刪改過

仲有可以睇下file size

最好而家就計劃如果升級要去到邊個位
撤離條件係咩(如果要升級)
唔好留守太耐 大家都清楚附近已經有狗

依家佢地做咩 冇哂人?

快手share 去Twitter!!!!!!

但是似掃把?

矇到咁。。。隨時攞住張poster咋喎

冇野使唔使咁樣布防呀

校方攞左harddisc/ usb

剪過片已經證明係有組織犯罪活動嚟.
Solomon Yue
剪過嘅片亦係有組織犯罪活動嘅罪證.
你係唔需要去揾答案,需要解釋為何提供剪片嘅係對家.

無病啊？

俾半個鐘時間佢拎條完整嘅片出黎

靜座到6點

點解會企定對望

現場有無影到高清..

港島區?

開緊lift門

小心2樓花囡平台
好多樓梯通落校外

咁撚短既掃把？

點解係半個鐘

園

我覺得唔好爭論跳格問題
首先技術上跳格真係冇得估
然後重點係根本唔關跳格事
唔好模糊焦點

搵定server房

關鍵係lift片

覺唔覺得好撚似個局？
又無心俾你地睇條片又要撚你班人
係咁嘅話又點解要搞今日呢壇野出黎？
好似有心引哂你地出黎咁
特登令你地燥同行動升級

拎走咗hardisk!!

鬼 唔洗理佢
裝修完就有片？
你都on9既

真係

還是掃把

退100萬步講 會唔會就係個白衫係兇手

重點係唔肯比真片同點到即止

lift片呀

唔係有朋友ig story po過話死者成日離家出走架咩

洗夠未

感覺似姦殺案.點解會有人出現即cut

岩呀
推

所以證明條片係edit過
修改過既cctv 係法律上唔可以用作證供
如果班狗用e個片段作為判斷「無可疑」既證明
咁警狗即係集體造假

睇住平台連去商場個個天橋，同平台位

話係混亂中整唔見wtf

唔知 俾時間佢準備？6:02分無片就行動升級

留名高清

會唔會白衫男人就係

有可能, 播D又唔播D, 拖下又播下

唔好on9啦軍師 天網灰灰啊e個世界

如果呢個係兇手
點解黑警話自殺
定係呢個係黑警

跳格前有架單車經過，跳格後冇左架單車經過

以 di d 機既速度, 半個鐘係唔夠時間

原片一定在server房 NVR/DVR機內

證據呢家嘢有時就唔使話現兜見住佢落手殺人嘅.
單係剪片呢下嘢,本身就已經係有組織犯罪活動, 毀滅證據嘅行為嚟.
整個管理層都成為謀殺案嫌犯
簽證,居留權都必須暫時取消,資金即時凍結.

Hkdi咁樣玩鳩人會唔會又係局嚟 等你地去唔到7點人權集會

有可能 但解釋唔到黑警行為

警/藍屍/職員

唔係點會死都要保住佢/唔比單野浮上水面

將原片放落VS Player 再選擇watermark
可以出返原本片既時間
個個時間係廠先改到
個個時間一定係最真,平時上庭都要用咁樣證實段片係真

幫手推下

我覺得係長條型既白色野 因為你見到佢隻手後面都仲有一忽

我係想提大家小心啫

CCTV條片出現人物愈多 愈容易搵出真相

嘩 好多三毛

似帶左口罩

有人話? 黨衛軍話吖嘛,黨衛軍係畜牲嚟,唔係人啵.

掃把邊有咁幼 同佢咁拎照理掃掃頭向前
好易行過整到人
你見校工幾時會咁拎掃把？

唔好俾佢地拖到去唔到遮打集會呀！！
一定要俾美國睇到爆人又和平嘅集會！
追片、裝修今日唔得，聽日繼續

放心兩邊都會夠人

我覺得係後面出現左人..夾走左佢。而18:55果斷片衣著同17呢段片好有問題

exact7ly
正如我講, 只要證明到警方講大話, 就已經足夠
因為係佢地話無可疑, 但係依家變成有可疑
就已經足夠開file

因為呢單野真相隨時係 turning point

戴咗手套？

一定要揾到！

其實主要係佢拎2條完全無重點既cctv出黎

第二條女仔行為完全唔似想自殺

仲有hkdi300幾部cam，你拎得2條咁撚樣既cctv
你當班學生係on9?

分兩邊人馬

但DI一定唔可以少人
一少人黑警一定衝入黎鳩拉人鳩打人又非禮又屈暴動

hikvision喎
咁勁嘅咩

加左手拿住把野

推 VTC高層們唔想入制裁名單 最好完整交出CCTV片

個白衫係似攞住伸縮警棍

lift個cctv仲衰過車cam

推
有冇巴打講下係咩事
校方播緊條片？
但又話拒絕公開？

未有時間追post淨係追左圖片

希望真相可以水落石出

屌! EDIT過既FILE 會好大 可以睇下

睇佢個lift口位好可能係lw嗰邊嚟

同學唔好走 有人會去遮打

夜校應該差唔多時間返學

推呢個

啲狗係學校出面係咪又想殺學生？毀滅證據？
咪撚放個院長走！夾住佢！

On撚9 屌佢裸落啊 當我地on9?

今次交定比歐美日台都得喇

間房收得差姐
頭先喺出面就高清返好多

CCTV唔一定有上網

似係lwl

Skin Color in Color 好怪，但要等高清..........

推比同學仔睇

屌你老母 你又拎撚咗邊位手足電話？

直接起NVR/DVR機度播片啦，唔駛攪咁多野。

到今時今日仲信黑警講既野？

DI 學生繼續留喺 DI 追擊，出面集會等其他人嚟啦，全世界放工放學陣間同我出去遮打集會啊 記者朋友記住留人喺兩邊做直播

一早取消曬

個肥佬帶口罩？

對鞋冇鞋底應該

咁我當片中真係事主
佢行得走得
點解班犬仲要殺佢
你話佢傷勢太重 救唔返 先諗定點清理姐

唔通係扮返過學校 然後其中一兩隻 or 更多犬獸性大發姦殺左？

PUSH!!!!!

身有屎！

諗多左，HKDI環境唔止於有人夾走個女仔無人目擊到

件事係有可憐，但你班人好心唔好偵探上身咁尻up啦

有高清片架

DI學生group話突然取消晒夜晚既堂
唔信可以查證/問現場既人

super resolution有冇用?

佔領制高點
小心2樓花園平台
LW後門唔好忽略
留返條退路比自己
各位小心

條痕應該係殘影？彥霖右手邊都有一條
但個男人應該係拎住咗舊黑色野

校長同職員撚左學生成日 ，到而家仲冇穿冇爛
學生係死左個同學，朋友
我覺得佢地已經好冷靜好理性

似係戴咗黑手套

戴住手套拎住把野

而個就係陳彦琳？

唔識but推

係 可以confirm件衫係黑 同道理 口罩同手套應該冇睇錯 不過髪色唔係金？

大家注意下
1好少影到全樣,一係影鞋一係影背
2從有限的影片中, 影片中出現的女仔打衣著,髮型唔一致,,點解校方要把唔相干的女仔當成女死者
3影到女事主狂望閉路, POPO應該想屈女事主精神病自殺,但仲有一個可能係女事主見到有陌生人瘋狂跟自己,而瘋狂剪片就係剪走香港警察DOG TEAM

當然我建議大家睇重溫,撮要係方便大家

原來係咁樣

黑手套

剪片本身已經係罪證嚟,裡面牽涉入參與謀殺嘅人係一大堆, 而且案件比先前更加嚴重,因為係有組織犯罪團伙參與謀殺案,咁係反人類罪行嚟.
點解認屍果到有咁多條浮屍可以比人去認? 點解水警逢一三五或二四六出海,好似梗有收穫咁呢?

手套？

對

一定係 唔係個面點解黑左

無錯 唔搶電腦就只會變相比機會佢地任作任吹

愈黎愈多防暴係出面

佢地跟本就爭取時間剪緊條片

你地點解咁傻比佢地咁做呢

push同學留意

似副校長嗎

Pushhhh

屌你老母，垃撚圾，錢又收咁撚多，學費又chur住收！點知做埋d咁既野出黎，佩唔佩做人老師好明顯身有屎，zone24仲要變zone13 我屌你老母食屎狗

越睇越唔對路，校方喺咁縮，拖延時間，1802 睇下佢出來點同大家交代

此地無銀三百兩

推 有犯罪嫌
但警方話無

岩
出面已經60防暴
一少人DI全體一定上硬聽日頭條
絕對唔可以少人

港島有其他學生會撐場唔洗驚
大家分頭行事 追查真相

同學留意

屌, 同831一撚樣

請各位同學而家即刻挾持校長 要求佢可以保證學生完咗呢個集會之後 唔會畀出面嘅防暴拘捕

頭髮唔似

唔似

有現場朋友睇到未

唔通衝上去？
講真佢9月19到宜家大把時間剪

身有屎啦一定

高清版呢

全部有份參與有組織謀殺活動,反人類罪行,仲想移民/旅遊?
係唔係痴線? 領事館點解要睇良民證? 係防範有罪犯進入國土哦.
家下係有組織咁參與謀殺,極嚴重嘅罪犯嚟.

直接叫佢起NVR/DVR機度播條片啦，改唔到架。

個男人有戴手套？

唔好傻，殺人點會唔避cctv

仲有10分鐘升級

肥佬冇咁多頭髮

上Twitter!!!!!

真係畜牲咁款

哇 屌你啦 講野咁涼簿
你死左個學生/同學/師妹會點？

佢既行為邊似一個即將去自殺既人

咁剪左既時間會唔會還原到？

似側邊剷青All back頭
白衫黑褲黑口罩黑手套
似黑警

有冇人可以提議下在場班學生 成功播到片之後要對學校人員寫一封道歉+感謝信做翻好個公關？
大意係我地擔心同學安危所以先會咁粗魯之類 多謝體諒咁上下 be humble

成個HKDI咁多部客lift係得lw嗰兩部啲制擺位係唔同，睇埋條片可以好肯定係lw嚟

超人咩屌

推呀

全祼 掟落海 有痕
邊撚到係自殺

左手紋身？

有種藍係好怕政權先會藍

有無DI同學解答到 平時清潔姐姐制服喺咩樣先

幫推

點解可以咁低清

推！！！

衣服風格唔似

有咩事就返學校，愈高愈安全

講掃把d人係on9定對家呀
鳩完未呀

係LW, 得 LW 出面係黃色

剪咗嘅片係更有利嘅證據嚟.
證明咗係有組織犯罪,有組織謀殺.

我都覺得係黑警

絕對唔似想自殺!!

lw夜晚個邊好陰森

我成日喺lift度r jj 如果我死咗咪比人睇到晒

真係當香港人on9

答唔到

DI同學全部落去幫手呀

推this

點解要殺佢
仲要除晒衫掟落海

某d樓層無卡都入到

間學校實有人 無咩可能咁樣出手
等多d CCTV 出現先有資訊

Agree

佢似係拎住功課/一d上堂資料係到望
去交功課中途或者做完功課
收到成績大家都應該試過一路行一路睇
到目的地先放低野
如果佢係自己放低個袋！咁就有可能佢諗住好快做完某d野拎返個袋走！或者有人幫佢看住個袋！
如果唔係點會咩都唔拎住

說好的赤腳呢？

此事令人極度懷疑🤨

有口罩有手套有架生

好似帶左護臂，黑手套，黑口罩，手持伸縮警棍

求高清版

唔洗擔心中環，一定夠人，一聽到有不反對通知書公司班淺黃全部9衝。。但係依邊一定要追爆個CCTV佢

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

屌佢老未 youtube live度班死大陸仔d留言寅真突破人類智商下限...

狗

屌你,警咩方? 整支港警都有機會被集體制裁.
每日嘅記者會都係謊言會.否則謝振中就唔使急急腳去美國解釋啦.解釋罪更大,因為解釋會帶入更多謊言.去做污點證人啦.

一定係又壞左啦係個個位到

但係點解要target佢

仲睇留言

有冇方法 入佢電腦 拎條片呢

女仔多數帶袋

對比啲你地啲狗好好多啦柒頭

釣魚 不用理

同學仔 一定要幫手追究到底
中環我哋去啦

建議在場同學唔好比佢dum波鐘 即刻做野

痴線，又係咁

支那仔／五毛由十年前已經日日話殺晒香港人架啦...

似收到信/禮物？？

p牌狗 陰功囉

其實一個問題
點解克警target佢

仲要問責 到底有幾多人睇過段cctv
點解學生冇專業都可以睇到 但班狗睇唔到
行政錯誤 定集體造假
燒錯屍 將姦殺當成無可疑
到底係收左錢定有所隱瞞
點解831失蹤後 end up會係海上
e d全部都係解散狗隊既最大證明

香港人唔會再過狗察 屌

可能搵到佢發夢證據，想上學校門拉佢，但錯手殺左佢

推 唔公開正仆街

整個港警黨衛軍同呢間學校嘅管理層.
連真話都唔識講,日日謊話連篇.

佢準備去 zone24, 架 lift 7/F 盞燈撳著咗

屌佢老母
擺撚明撚緊我地啦
起咗啲高層底先啦

我都想知

工友係藍色制服的

班做耐左有紋身一樣包庇

想問E加係咩情況?完左?

黑警都無避鏡頭打人啦

我懷疑條片係另一日黎，只係key返個時間落去

兩段片係兩支唔同既cam，但點解日期格式同fonts會一樣

男人揸乜應該唔重要
反而要知佢身分
會唔會係校工之類
當日有冇去過嗰部𨋢

應該係藍色VTC衫

我哋唔係暴徒

似清潔
佢地通常會推住格車
利申 DI狗

唔明點解要dum

個校長承諾乜都無用

狗黎到就拎槍清場

可能我諗多咗 但嗰日既天氣會唔會係著褸
再者內搭係著背心既情況下
即係當日佢都覺得熱？

831當事人

有冇人up條清啲嘅片呀，睇live起哂格

追爆佢，各有各做

急召黑客

比個死線佢，交唔到片即刻制裁佢，呼籲全港學生唔好報讀ive所有課程

阿sir 我同你老婆屌緊啊
唔好鬧我啊 eq狗

逆權公民前奏黎啦

未見過呢個時間打掃, 同埋冇咁肥

我有backup lift開左之後時間突然跳到00？

一齊研究下

同埋停車場外個女仔係黑長髮？

著褸WOR, 學校大把位無冷氣的

隨機

無錯！大家諗下身邊女同學係學校咩情況會唔拎袋？
會唔會係有人引佢返學校，然後叫佢去某d地方？
再遇害？咁就解釋到點解佢無拎住袋走，佢以為會好快返去拎得返

髮型，上衣 都完全唔一樣

定我睇錯

典型大陸仇港自卑心憑
比唔上香港人 唯有不斷歧視逼害香港人

馬上公開刻不容緩

係咪我問題 我喺現場睇連登死曬圖

我睇到喎

扮唔得嫁

果個乜anyomanous呢？

Zone 24用途係？7樓有乜？

上得UT嘅大陸佬都係罪犯嚟.有咩好提?
你問下佢幾時出得獄,犯過咩刑事罪好過啦.

屌我要cctv啊

死左個未成年學生呀而家！！！人命黎架！！！

藍色制服

佢係咪交啲開學費用，報名，申請野
哩啲幾時deadline
有冇同學講吓

1分鐘！！！！

髮色、髮型、衣著完全唔同

到底彥琳知道左d乜要咁對佢

同學們，千萬不要做破壞行為，以免班狗有藉口！

7樓 有課室 圖書館 可以連去其他座

喺蘋果宜家段LIVE到CAP出嚟
好似冇口罩?

咁點會一條友上黎拉 仲要lift口相遇

咁樣都有負皮
做人唔做公關同班狗有咩分別

上年佢應該仲讀緊中學 但改日期唔難

點解個呀叔塊面咁白晒晒

ZONE24係7樓
ZONE24係24小時開放比學生做野有IMAC既地方
但而加好似改左唔係開24啦

Pushhh

唔明 但好似有用

100分

lift 明明有著鞋
停車場豆鼓咁細粒 仲要咁黑 點可以見到赤腳
真係狗眼先睇到

因為靚囉. 葉虎或張曉明呢D喜歡姦, 係睇檔案嘅時候發現邊條索未搞邊條.

夠鐘，升級

人流平時6點幾多唔多人？呢段路程

撚左學生成日仲要播條剪過既片
仲有，邊個放低陳同學個袋既片都未播呀！

利伸：社會人士，非DI學生及舊生

圍，攻，強搶唔洗校方負責

有狗Mon啦負皮有乜好愁

係咪兩條片黎㗎

求幫推

同學仲有將軍澳附手足
遮打會有人去架喇，放心做啦

唔係話有防暴狗係度咩

想問係咪都方便影印做文件野？

可能炒車

做馬都專業少少啦 唔該

6 點幾係夜校返學時間

聽落有道理

唔覺得個阿叔係手持武器 正常反應開門見到有人唔會咁淡定 更何況得15歲女

撞正趕PJ時間嘅話
都多

都有PRINTER

如果同一套system可能會一樣 同埋可以搵cctv vendor 幫你set

左右膊頭都有黑色wo

裝修了

就咁睇全部一樣喎
髮型佢個頭dum低左明明match
左面反光位 分明係佢肩頭黎

Force Enlarge

執相期間有怪事發生

過緊去現場
而家情況係點

唔見左harddisk?

交片啦HKDI

呢單嘢就應該唔係普通黨衛軍或武警散仔可以做到. 應該係情報高層,所以警有謊,認屍又可以出兩條,學校又剪片................
咁好可能係葉虎或張曉明做.其一甚至兩個都係性變態傾向.

條片播到開左門見到阿叔就停左
你又知之後冇事？？？
維穩完未呀

室內唔著褸 出到去反而著？

裝修學校...

小心有狗

同一品牌會一樣

學校都裝修?

老實講你準時裝修我唔見得有用

可能有狗會入黎

因為按我推測
一般女仔係學校唔拎袋係因為佢返到學校放低左個袋
然後佢做一d佢好快會做完既野，走先拎返
佢既動作似交功課/頭先有人提到既開學文件學費之類
到底佢最後點解會無拎袋就走左？

可能本身佢以為冇野,點知一睇

咪話成功播完片之後囉
Be humble有咩壞下下圍呢個校長圍果個校長其實唔好睇 雙管齊下啦

已fc 政府故意用彥霖事件做大龍鳳 引人離開遮打

冇人跟撚住....

屌你老味

,

講左行動升級 與其叫人唔好升級
不如集人 萬一有狗入校園就衝入去幫學生好過啦！！！

di 生好波

你收皮啦

升級緊

點解係裝修唔係搵返班友出黎
咁仲點睇條片

300幾個camp 得幾段片？

係 唔明 裝修無補於事

咪係 又話要睇片
而加咁仲睇咩片

裝修緊

捉翻住隻肥豬先

屌你HI啦,裝修完,佢會話所有資料/片都損毀
你條PK想幫手毀滅證據係話?

有人知死者對上一次染髮係幾時？

死者死時係全頭金定咁樣得一半？

黑手套 紋身！

唔好整壞sever/電腦

人地叫佢6點再回應，坐埋係到等佢

點知6點人影都無埋

做咩要裝修

搵保安室呀兄弟
唔好裝修住 大事要緊

話裝修冇用個班人咪自己落現埸提議有咩可以逼到班撚樣講野囉

戇鳩

屌你老母真係唔撚出黎！

手足小心有狗衝上校舍，之後變831校園版

Shit....

限時到，肥佬有咩講

推
攞source片緊要

屌又講揾影片
裝修做乜

唔好整壞嘢 要證據

爆門入去

咪係 只會引警察過嚟

裝修一定冇用

各位同學聽日可以放假了
我都想唔番學
呢排好多功課同測驗

度門完全打開之前都望到野架大佬
佢又唔係冇望住 正常未開哂門見到都退後兩步啦 點會企定定呀

推到現場睇到

保安室呀

又兩極化

手足 去搵保安室先

搵人趁而家叫人搶片！

真係唔撚出黎
成班正仆街黎

推呀屌
裝修有咩用呀而加

我支持 撚左成個下晝唔係人人忍到
加油同學

分分鐘有暗門走左

唉又裝乜修啊

有藉口俾人話損毀啦

唔撚洗睇啦你班ive仔搞乜撚

你知唔知咩叫deadline？
4個月以來你長進左未？？？

咁你生存既世界上有咩用?

on9 裝咩修

點解釋左邊左右手全黑唔係長袖衫黎？

正仆街，枉為人師

推到現場睇到呀

會唔會係去print野？
7樓仲有printer房

反正升級，係到爆入server 房院長房之類啦

搶片

記得去攞返原片呀

你裝修佢咪更大條道理拎唔到條片出黎

扎起頭髮 背心 闊褲
應該係同一人
呢種衣著打扮 撞衫機率好低
如果可以 留意埋步姿

個男人似3x歲

唔係兩唔兩極化 係你冇可能可以咁輕易就可以去搶到條片

一定要用強硬既手段去逼班撚樣

你知唔知咩叫deadline？
4個月以來你長進左未？？？
生性啦柒頭 革命唔係口號黎架

屌搞響警鐘做乜，比狗有機會入黎

直接播片唔得? 佢頭先都係pause左者

要裝修既都唔知係咪鬼
扮激動一拍兩散
咁更加唔駛睇條片

你知唔知發生緊乜事?

現場講呀左膠

去遮打

拆真係冇用, 佢地交出有問題既CCTV做文宣煲大佢好過 , 而家咁樣拆防暴入硬同時得唔到好既效果同畫面

唔好做啲戇鳩嘢 唔好裝修住

其實剪咗嘅片梗係罪證嚟.
證明咗好多人有組織參與謀殺.太多部門喇.

聽日又可以瀨破壞CCTV 冇左片

Cls

用下腦啦

HKDI 幾靚

裝修咪有借口唔俾囉 D狗仲可以日日守住 仲更難知真相

公開所謂校方落決策既人仕
當殺人案共犯論

我只係銳化左，所有識用Photoshop都會出現同樣效果

may be 46-47

江永祥指，經初部調查和解剖後，死者無表面傷痕亦無被性侵跡象。學校閉路電視片段顯示，她在 9 月 19 日晚上，將自己的財物「掉低喺校園，赤腳向海濱公園行過去」，亦和家人了解過，確定死亡情況背景無可疑。

乜唔係睇呢條片咩？

大把人同仔女關係差
特別個老女人原本老公死左,條老女人貪錢做POPO女朋友
個女係改嫁最大障礙

有人殺左個女, 政府願意比幾球野封口燒屍
藍絲從來係利益導向會幫黑警講大話好正常

狗唔係話陳小姐係赤腳行出校舍架咩，而家睇係有著鞋

咁先叫升級 唔割 完

冇一個現場會睇連登 你有野講就去現場 唔好係度發癲

左你老母 原片緊要定裝修緊要呀
有條片可以煮死班狗呀

佢而家都唔撚俾啦

如果嗰陣佢已經被殺害呢？

而家係話條片唔見左
係已經冇撚左條片呀
明未呀????
和理非仲想佢播乜撚野片??

你都幾撚好笑 幫人哋諗埋個解決方法
同黑警處理案件一樣

講左幾撚十萬次尊重現場手足

Agree, 唔似學生

咪係 而家咁搞 我寫包單肯定無機會再睇到

好心頭先播果時直接搶機播啦

都唔知係咪鬼黎 一味得個嘈字

仲要個校長承諾 你估有用咩 校畜出左學校垃圾黎架咋

防暴黎到拎槍清場啦

今次係人命...

未打開望到野個視野都極細啦！
就算有武器
阿叔隻手向下冇咩動作
個女仔都唔會2秒之間就發現啦下話

你最有腦啦on9仔

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)
幫推下啦

片係nvr 入面架嘛點會冇撚左

成班人話搶片 大佬如果搶到就緊係搶啦 但係人地D DATA邊會比你咁撚易就可以直接搶走再可以睇到入面D DATA

7:00遮打
5:00公開d錯漏百出片

去搵security rm唔係好D咩？

拆撚左佢啱啦 辦乜撚學 誤人子弟

裝修唔係問題 手足可唔可以直接去校長室到裝？ 比啲壓力佢地先有用 我覺得就咁裝修出面啲設施 效果唔係咁大

搵片呀

咁嘅升級有咩用 一係搵番個副校出嚟 一係去搵條原片 裝修佢地又有藉口唔拎條片出嚟 第二又會引警察入嚟

肥佬講？

核彈都唔割對班柒頭黎講係咪真係咁難明
咁撚多冷氣軍師割 割割割割佢老母 我見一個屌一個

搵原片呀

D聲好散

部NVR 好大機會放在校務處當眼地方

支持公開cctv

直接入CCTV 房啦, 裝乜野修啊....

10分鐘已經幫DI全面裝修

而家剩係搞D唔痛唔痕既周邊野有咩用

唔係啦
住開個邊都知
HKDI DESIGN SCHOOL 大把著呢D衫既女仔

狗入黎清場，順便del埋保安片

下 好明顯同一個人

問題咪起到囉
條撚樣都用左咁大個藉口
佢已經講明話唔明左條片
你仲覺得佢會(搵得)返條片出黎??

一剪左片，上到庭
一定好大懷疑做左手腳、有野掩飾但一世都搵唔到真相

裝修唔緊要
唔好被狗咬最重要

入IT房啦！！！！！！！！！！！！！

VTC 有NOTICE BOARD貼學生會野,課外活動文宣, 通告
電梯中係最少野自爆的位

裝修你會揾cctv？

watchdogs 玩撚到上腦

中計撚
拉

就算同一個人都唔係同一日啦下話

清潔玻璃既水撥?

架lift係咪仲有人，正常人等出𨋢應該係望門/顯示板

cctv原片

要屌既唔該去現場，人地做事，你地只係識上連燈咋

而家咁玩一係你就拎撚左佢做據點同爆入去捉撚住條肥佬
狗一定衝唔撚洗睇

冷氣軍師以為d data係實體有得搶架嘛
啊 唔係 應該叫佢地阿sir先岩

你係真係蠢㗎喎

係咪影到比人抬出去

唔明點解唔播埋佢 咁樣停咪仲耐人尋味睇直播攪到坐野

咁裝修完又點
會睇到CCTV?
係咪裝修裝上左腦

推爆

頭完記者會lift果度唔係pause左咩? 直接搶mouse唔係可以繼續播?

有無聽錯??
佢話頭先條片係警方俾佢???

可以直接睇到片就緊係睇啦 問題係一間學校保安室 / server房會唔會咁撚雞可以比人直接搶到之後再睇到入面既data

d5毛極端撚係到分化

裝修完學費加返就好笑

唔係掛
你咁都睇到?
髮型好明顯唔一樣
上衣一個無袖 一個似長袖

果度背景咁黑除左肩頭反光 其他位黑唔出奇
你可以大約果個位行一次就知唔出奇
你話時間亂跳都仲話有可疑

保安室係lw地下

防暴到場直接拎走套NVR啦⋯⋯

佢件衫係cool頸 無可能會比水流沖走

有harddisk都仲可以破解睇入面D片
咩都無係手，真相就GG

保安室 保安室 保安室 保安室 保安室 保安室 保安室

背心變一字膊WO

班軍師一昧就教人應該點應該點
4個月仲叫人唔好升級 應該比d時間
on撚9班人 屌柒佢地老母就岩

停車場嗰段根本無參考價值
點證明係佢？

火又燒旺返！

唔係下下升級都係周圍裝修架嘛 講真你裝修銀行 個政府都唔理 你裝修學校又邊個care 目標focus 番cctv 升級都應該向cctv方向走

而家打爆左啲咩

真係冇人知保安室係邊咩？

點都好
專重在場手足

如果手足覺得裝修有用 就用
但要記得 你地既目的係為左 CCTV

照鏡？

革命原來係爆建築物唔係殺人

成班冷氣軍師係度鳩up 唔係現場就出少句聲啦

放虎歸山
校方班友唔知縮咗去邊

地鐵有popo 大家小心

印象好似係LWL地下

咁有腦就唔係度讀書

蘋果記者你識唔識做呢份工?
頭先已經收唔到SIGNAL
而家D衝擊緊你同我整個校外大WIDE SHOT?

搵人整時序整合，方便文宣

屌 心虛呀～

攞片姐 革咩命。留名等等防暴進場拉人沒收埋原整cctv

爆入去保安室吖嘛

岩岩我都有提出到
話佢去7/f zone 24
應該係圖書館果d
會唔會有當時係呢啲地方嘅同學見過佢？

我唔明做咩要放返隻肥豬走囉, 真心ON9

立場啦 有選擇架

提裝修嘅就梗係鬼,一係就係白痴弱智.
白痴弱智就唔適合去追討公義,返去繼續食屌訓罷啦.

你唔去？你係冷氣房做咩鳩？
你去殺啦屌你老母 現場等緊你啊

保安室係lw地下 樓梯右邊

覺得直接搶片再睇埋條片係一件好易既事 咪自己落埸做囉

咁要zoom裝修畫面?

係屋企聽到HKDI火警鐘，又成班人係到嘈
原來發生咗咁大件事

裝修緊啱先 高層出咗嚟講一陣廢話 跟住又走咗

呢個係問題黎?

咁等左一個鐘之後出來做左D乜???

On9
討論都唔撚得？
共產黨全面統治香港阿？
我地仲有言論自由架屌你老母

手足重點係要去拎cctv

啲lift冇鏡的

你好撚有腦??
咪又係靜係識渣個鍵盤做冷氣軍師

你真係傻唔係扮架喎
你想影手足俾popo認人呀？

我講可能性姐
咁激動做乜
無事無干還原真相大家都想

知唔知咩叫deadline

核爆都唔割 但係點解覺得HKDI 性格比較燥 （again 我知係人命 所以我自己都好燥）

唔好比隻豬走 快

有冇成條片？個阿叔冇入lift？唔敢出應該有野隱瞞

唔好搞呢D,你求其裝修咗,黨衛軍就可以幫你裝修埋其他地方,話係有人裝修.咁係一樣效果,片都話無晒.

Cupid LIVE緊校長準備係後門走

無人醒起要留返條友

HKDI 手足

正常過正常, zone24 成日見留到好夜都未走

見到好多手足冇帶手套，記得抹返乾淨先走

係咪有條白/銀色嘅嘢喺褲邊?

屌你老母啦咁點為止記者呀?
手足做野有晒覺悟做好晒準備先做野架啦

鬼ac就收皮先啦

落去幫手屌狗啦

我支持裝修
但如果要裝修點解唔一早就搶部電腦同hd
而家先裝修更加唔會俾條片出黎
（唔排除當中有鬼計劃裝修 仲可以轉移埋今既遮打視線）
仲會俾理由俾啲狗入黎 咁樣手足就好易出事
建議：搵+圍個server房更實際

裝修無問題
但有冇計搵cctv片源出黎

左邊又黑又朦冇正面 點可能肯定到係同一個人呀

知唔知咩叫記者？

後門呀 校長偷走

冇人
好朦但我估佢係望咗個cctv一眼

屌 佢仲要冇行過入去lift後方 係咪就係因為後面其實係有人

冇人話冇晒啲片呀屌你老母
咪撚放流料

本身喺房果陣真係搶到
雖然都係得兩條

有種就避成世
以後唔好返HKDI

被休班popo捉走?

起碼個身會對住個𨋢門先

Sorry冇跟得好貼
宜家姐係點？佢地睇完之後拒絕公開 然後公開左條剪過既片？

佢好明顯唔知
BTW我屌完個記者即刻攞返部機拍返

屌你傻鳩裝修有乜撚好睇呀
落現場睇啦柒頭

7:00遮打
5:00公開d錯漏百出片，引班人走

港共政府睇來好驚人多

有著鞋架wo

唔裝修佢又會比你？

間接承認狗講大話

唔係話要打獲佢, 捉住佢叫佢俾佢冇得唔俾架囉

放佢走, 佢笑都笑唔切啦..

人地8點半比佢地撚到而家

扑哂fake news班仆街

裝修係為左迫使校方交出片源
係一個電腦加密既年代 除非美國cia幫你 否則冇計

在校內所有CCTV cam 都係同型號

揾人企高少少睇吓支鏡咩型號！
上網可以查 datasheet!
查到支鏡硬件上可以影到咩像素！！
通常有720！！

立場live有人留言話server房係B座7樓

影唔到現場情況
影來仲乜撚野？

將軍澳海濱8部狗車

close shot又話影到樣，唔影wide shot咁影乜，有覺悟唔代表要增加被拉機會囉

屌你老母咁你咪撚睇新聞咪撚睇LIVE囉
死傻仔,咁撚簡單既道理都唔撚明

記住公開條片先係目的
正常係捉返個校長同職員出黎
再冇、搵唔到人先裝佢都未遲
家下人地拎埋條片走左啦，唔洗睇轉去中環都得

保安室明明喺地下, 唔該快 d 去搵片

頭先有條八婆係咁話地鐵站有防暴
屌你老味乜柒都無

唔會擺係度架 唔同部門

每日一齊返學既同學wor
然後個副校比左d咩回應
做教學wor
佢今日走撚左以後都唔使返學校

邊邊修片既呢？

冇人
我cap得衰
個cctv影晒架lift嘅

睇返報導，係警方表示”佢地透過學校cctv見到女事主係9月19日晚上，將自己財物掉係校園，赤腳行去海濱”
所以大家要針對呢個位，要求校方，我地要睇返佢地拎比警方睇嘅cctv片段

831太子站果個位嘅CCTV都係想賴係乘客裝修完損壞,好彩仲留咗條尾咋.否則佢話乜,就係乜嘅喇...........

我無點追post
只係就兩張圖衣著黎講 同一人機會好大
其實 學校去海濱方向途中會唔會有cctv?

美國借香港嚟殺支那咋，你今日炸撚咗花旗都唔會阻到人權法過，唔好睇自己睇得咁高得唔得

我屌你老母啊

5隻字你都燥啦on9

唔係HKDI手足性格比較燥 係其他人一直都比人撚緊但係又冇行動

對住依班咁既撚樣一直都係要強硬D先有用 你放軟佢地就唔撚會理你

懷疑唔係佢本人，有朋友同樣身型都係著過類似裝束，可能求其搵條女就key時間落起

影校外WIDE SHOT,係校外,你搞清楚先啦

條肥豬走佬證明佢身有屎,條片好明顯有問題
點解仲會有人話唔好裝修,繼續要求佢公開CCTV
裝修唔一定有用,但你唔裝修佢都唔會公開比你

Be humble 只適用於真誠待人既同路人
關乎學生死因，社會猜疑，校方根本無心解決件事，仲不斷隱瞞，對呢啲人humble乜鳩？你會唔會對啲狗humble？
香港學生好善良，唔係走投無路唔會要去到圍校方。

你咪打建築物革命囉 笑撚左

岩岩有個死角位

執撚左佢啦屌你老母

講得啱

IT 就等於hacker?

用下你個死人腦諗下自己講緊乜⋯

唔通影手足大頭比你睇

捉肥豬好過啦

公乜鬼開阿，事實就係佢地得2條片肯放出黎

仲有個2條cctv完全無重點，又有咁多問題

比你搵番個2條cctv都無用

佢一日唔肯交有重點既cctv，學生唔會就咁算

你咪連登革命囉 傻西

家下唔係睇HK個法庭,係留比日後國際軍事法庭用架.傻仔嚟.

校外WIDE SHOT屌你個閪,你睇返ARCHIVE先啦,成段都係影住校門出面呀
成班文盲

又唔可以話冇腦 係大家情緒都高漲 容易考慮唔夠 行動方式會比較單一

其實條片的重點在於死者出現時的前後24小時，看看有冇警犬踩線。

邊一忽似清潔工
Btw如果開門見等lift個人咁既姿勢都幾撚驚

應該係黑鞋

明白 但少少建議 下次就算撚 都集中搵兩三個手足 頭先成個過程太嘈 乜都聽唔到 好混亂

裝同唔裝修都唔會比你

現場既同學去拎cctv!!!!!!
唔係裝修阿！
裝修唔係佢屋企佢最多用你地學費整返好架咋！
對準問題阿!!!!!

快去後門 肥豬偷走

cls學校

搵Cctv呀

一係有人 一係有啲咩notice

咁而加對件事有冇得著
福建360裝修都話可以冇人買佢野
裝修學校呢 作用係邊

有冇機會剪過？

林鄭一直話係得一千激進人士反政府, 多是學生

所以就有學生會會長買LASER POINTER比人拉,其實一早比人跟蹤
而女同學成日遊行可能一早比POPO監視

照常跟縱照夾上車去新的香園圍(校方CUT片因為影到差佬跟個女仔)
性侵,酷刑在打目的係逼問不存在的行動指揮同恐嚇人唔再反抗

點知姦死左

死肥豬想走
快啲生擒隻野

佢第一條片話果個係陳同學都痴線啦，點睇啊

好大問題 佢公開前唔係會睇一次先?
點解突然先會覺得有野唔撚公開?

求下大家 可唔可以包得好啲 實會秋後算帳 少一個就少一個 真係要阿媽都唔認得

同埋現場既同學應該都冇諗過條肥豬會走
頂多以為佢又播D唔關事既片出黎hea大家

係電子年代 所有野都係數碼化 校方有心收埋
除非cia幫你 否則 我想問你 點搵？

警方稱，學校閉路電視片段顯示，她在 9 月 19 日晚上，將自己的財物「掉低喺校園，赤腳向海濱公園行過去」，亦和家人了解過，指死亡情況無可疑。

知得咁detail，即係呢單野係黑警做

收到上頭order

LW331唔似係放CCTV既record
似係同學用既日常server

咁你有咩高見呀？
又係乜都唔好做？

勇武既去拎cctv唔係裝修阿大佬！
你要裝幾時都得
Cctv無左就無架啦

好明顯,家下黨衛軍,校方,水警,法醫都係有組織犯罪集團乃至反人類組織嘅成員, 都有參與綁架謀殺,毀屍滅跡嘅活動.

呢點真係好重要
但係無人討論

你睇哂全日直播先做軍師 唔該

個院長去撚左邊

影緊係咪有防暴呀

更正: cupid岩岩影果間

白衫左手的確揸住 d 野

知道個大話禁唔住

勾結

保安室
SECURITY ROOM

裝修只係其中一個手法 同班撚樣講唔會一直比你地撚

我地係會有實際行動 一直一直同班撚樣係到遊花園先係最撚冇用

定係你覺得一直比人撚緊係好開心好有用

頭先根本出面一隻都冇,唔洗再兜啦

勞師動眾捉一個人

有無去現場阻止 軍師

設計大道畀人設計緊

應該係無諗過d學生逐格frame睇

所以樓上叫人搵cctv對準目標班人跟本on9

完全明白 但係今晚一定要齊心向全世界做文宣 實會俾人大做文章 所以要主動spin

比學校撚左八個鐘
我屌你老母
咁 屌你老母既作用係邊？
你答唔答到我？
有病睇獸醫 唔該 你真係蠢撚過豬

popo is coming

唔係話6點開始播?
個肥佬院長潛左水?

都唔係好爛者，好輕手啦

拆到佢冇得上堂

鬼撚到

HKDI一報警可能間間ive要裝修

依家人地咪唔撚交囉，班學生朝早八點係度等佢俾片啦，醒少少啦大佬

聽講後門走撚左

學校清潔姐姐既制服係藍色 唔係白色

噴字都噴錯真係好柒

捉肥豬呀

喂而加係要睇CCTV
係咪應該對準返有CCTV既地方

良心發現又唔想自己做
做個SHOW放水預大家搶？
但無人搶

On9?

有防暴入左hkdi

證明有鬼

唔好對LIFT 開水喉

我兜閪咩
你自己睇playback啦，記者自己講架

聽日可以唔洗上堂
做學生就最開心
有埋真相就win win

今時今日仲執著依樣野,希望你家人一生平安

要等高清出嚟先有得判斷 太矇

比有良心IT狗陰左獲?

依家就係DI唔撚交吖嘛，OFF9?

係籃可兒事件中都出現過時區跳動，個主持人講要有FBI級數至夠科技改動時區

肥豬走撚咗定縮咗入老母閪？

收到電話恐嚇？

咁佢咪唔撚識做記者囉,個個記者拍攝緊MAIN EVENT佢走去影唔撚關柒事既野

今時今日 死撚左人都冇可疑 你都可以冇執著
我希望下一個死既人係你

無追哂post
其實而家條cctv係校方放出黎？

過去水警輪好少出海夜巡
班友日日開P的, 如果慣船上生活絕對係荀位

完全唔正常

人地8半開始係到抗議 借埋音響搬埋枱櫈買埋野飲俾果兩條扑街 校方果樣又唔得呢樣有唔得 又話要兩個半鐘準備 佢地都妥協就係想睇到片段 點知一入房又俾學校玩 死者朋友黎架 識架 佢地咁樣已經好克制

估撚到....唉

屌你明明有鞋
班殺人犯咁膽話佢赤腳

駁cctv 嘅 nvr 要有密碼先攞到片出嚟

捉佢去學校捉 咁多人
班狗係咪弱智

01直播有院長訪問

自己學校自己拆

個人覺得唔好破壞每日圍佢院長室

有時獨衝動

7:00遮打
5:00公開d錯漏百出片，引班人走

港共政府睇來好驚遮打人多

放左少少出黎 之後比學生發現造假
學生要求校方30分鐘內交出所有資料 否則行動升級
30分鐘後 校長後門離去

咁播片證明唔係囉

NVR係全機加密定得login先，拆碟都睇唔到？

阿叔下午係學校...........

Link please 搵唔到

咁套衫都唔見左啦冇左對鞋完全好合理

仲邊會出到高清

唔洗改時間
剪走中間果段再接駁咪得

咁撚pk

你一定eq好好
比老細同同事批鬥，比帽事都唔會發脾氣果隻

搶走部NVR安全D
應該會被洗機

識做就唔好報, 唔報狗唔入得, 學生唔會比狗咬

唔好玩啦佢院長炸你估保安咩
點會睇左先 開先知中伏
大膽講句警察叫佢播咩咪播咩
vtc係政府管

仲要七樓入

應該感謝班顛狗
五毛出動係要人工

五毛吹大雞證明女死者死因絕對有問題

我拆你部電腦hard disk出黎 插入去另一部電腦度 開唔開到file呢你覺得？？

隻hd 其實係咪拎走咗？

升級方向去左裝修個邊已經唔洗旨意拎到條片啦 頭先個幾個播片既竟然冇人跟走撚埋

我要真相

hkdi d lift 本身都壞壞地

完全明白

apple live之後出番hd吧

搶左電腦 俾學校攞左hard disc/USB

警察叫播咩咪播咩 vtc 院長不嬲廢
點會睇左先

直播有live到依一part

係 不過秒數會回跳

有學生本身搶左電腦
但係唔即刻播返
跟住有密碼LOCK住
再之後就話HARDDISK唔見左

對唔住 我唔係話你
你話屌人裝修個d人

有冇人講下依加點，返工睇到搶左部notebook就睇唔到

係囉

唔係 我完全明白 唔會指責 純粹好奇 可能真係我少講粗口（不過當然講粗口係呢個情況下冇問題）

Rubbish

咪on9重點跟本唔係佢拎出黎個2條濕尻cctv，比你搵到都無用

重點係佢無公開有題示到死者死前一d行為既cctv阿，拎2條乜都睇唔到仲要有問題既cctv hea9學生

係咪之後都扲唔返條cctv

成件事更可疑

你老母同啲黑鬼個條

咁我又真係唔撚知

你無加密咪開到我唔熟NVR唔知有無做加密，但加密咁多條片粒U應該無咁快

黑警到架啦 走呀

愈黎愈鬼 片都可能無埋

唔係, 香港警察有組織針對監視在校學生
呢個女仔社運活躍應該一早監視緊

而POPO明知強姦柒婆都會攬有組織捉後生女凌辱
睇下先前POPO點捉路過空姐

果兩條片(佢播左既部份)的確prove唔到任何野....

白衫拎住成枝銀色野wo

hard disk本身可以加密。。。

哇屌

最多咪唔撈同分手
心如止水其實唔難
因為嬲/喊會傷身
所以成日都會笑

我都覺係因為咁!!

唔系討論裝唔裝修問題！要人支援

四架消防車嚟咗

係間讀設計既學校搞呢d 野,高層係咪太睇得起自己

btw di 咁撚多玻璃幕門有撚排爆

有行raid 應該冇得咁玩

咁到咁疆 要攞片都難

好似爆曬了

如果冇特別 點解要咁淆 點解要pause 真係諗唔明 點解d在位既人係咁撚賤

其實大家下次可唔可以冷靜少少
如果校方真係想mask返不相關人士個樣
半個鐘可能有d趕 未必夠時間
咁樣一裝修 條片就隨時石沉大海永不公開

利申不割

公開唔到最重要果d,就播d鳩野等大家推斷到真相

七樓係乜用途? 平日乜野人出入多?

依架死無對證

load唔到

認真咁講, MASK 咗就唔係原片

我都覺得似棍

仲要連續三次停同一個位

已經唔係趕唔趕既問題，人地叫你6點要再交代，你結果人都走撚埋

你係學生你會點諗

岩岩有巴打話係24小時開既area仲有printer係果度

比哂deadline 就算真係好似你咁講 佢自己唔識行返出黎講返? 而唔係直接走左去?

我都覺得係用以前影片改時間

'但兩支唔同既cam，但點解日期格式同fonts會一樣'其實係因為係同一品牌的CAM大量採購,行預設SETTING就會一樣

點證明邊個係不相關人士

正好明顯係有屎係身。無可能甘樣走數。認真校方甘做有咩著數

係咪又要入稟法庭
令佢公開/唔俾删除

7樓通向ABCD座同LW

警察咪唔相關囉

因為要無修改 但又會可能比人告私隱問題

睇返其他Cam 咪知白衫係乜水

其實上星期五 講左今日要片

lift先定停車場先？點解啲時間咁嘅？你哋睇cap圖

唔夠時間大可以大大方方行出黎話要多幾多時間...家下仲要人都走埋...

問題係明顯佢地身有屎
俾得你睇嘅都係乾乾淨淨
但未必係真相

未播之前已經應校方要求俾左兩個半鐘

server rm B817a

屌你有冇睇足嫁 後尾咪叫佢公佈埋其他個啲囉 6點唔公佈就升級 但點解升級唔係的番個幾條柒頭出黎交代而係去裝修 你裝修都算仲要比個幾條友走撚埋咪有問題囉

di同lw係分開，但7樓係可以連住平台通往

照睇部係lw個邊，至於7樓係lw一出係科室/教職員室，行過對面di先係圖書館，printer房個堆

各位手足落中環先

段片係見到白衫人就停咗 估計陳同學應該比白衫人捉走左

似鐵筆

條肥佬確定走左？

學校多數撐政府會配合
係街/屋企捉，你唔知路面有幾多Cctv，鋪頭有機會影到、車Cam有機會影到、大廈保安又會影到

係學校捉，你只要搞掂學校就得
但係街捉，你要搞掂哂所有有機會影到既對象啵，你又唔知對家係黃定藍，是但miss左一個point都好易曝光

分析完之後你覺得係邊捉易啲？

應該係呢段？

51:22

（前面係直播lag先突然跳screen 唔係我剪咗）

個白衣人手上好似拎住長條狀物體
唔知係咪兇器

大半個鐘前睇都未裝修架喎
個裝修起因係咩呢
係咪唔播全段片的問題,終於頂唔順要裝修？
定係仲有其他原因？

所以咪話冇可能囉

第一，
我覺得喺正門cctv果個睇落似係事主黎
但問題再似都只係似，似不等如肯定，
警方點憑一條咁濛既片去咬定果個係事主？
而竟然唔需要再搵任何人證，物證？
至今警方根本冇去主動查過果晚既事，除左咁樣睇下cctv

第二，
就算再假設佢真係自己走去海濱公園，
但冇鏡頭影到佢跳海，冇人證見到佢跳海，
所以去海濱公園 = 就係去跳海架拿？

去海旁咋喎，有1000個可能性架喎，
唔可以係走去搵朋友，去HEA，去散步？
冇可能係海旁度被他殺？

都係果句，警方根本冇去主動查過果晚既事，
只係極簡單鳩估。

第三，
佢去7樓係做乜都未知，
如果佢當日係喺7樓/24zone遇到d事，例如被侵犯，
或者同朋友玩，點知比朋友比左d唔知咩藥佢食，
搞到佢精神有異，最後模糊下走左去跳海，
咁呢個仲算唔算係冇可疑，算唔算自殺？
已經唔係自殺啦咁，已經算係被誤殺啦已經

記住呢單野唔駛拉去講太多陰謀論，
件事本身已經係證實倒警察做野真係亂黎，唔認真查案，
唔係一單單純自殺既案

筆應該無咁長

重點係要知個呀叔係邊個嚟

問題係學生信任你，叫你6點出黎交代，

而家條撚樣走左阿

30分鐘deadline 校長後門走左人

根本唔應該同佢地咁樣和和氣氣地比機會佢玩野... 直接打9到佢比野出黎先啱!

疑似
[img][/img]

係咪真係走左先 俾多少少時間先郁手 sharp cut就 原本有都變冇

vtc政府地方 識捉先會起vtc捉 可以任改資料

之後仲有繼續播 最後pause之前個畫面突然skip左一part 停之前個一刻部lift多左成堆人 唔知係剪接定禁左快進制

小心p牌鳩屌

係，好明顯差佬無查就真 永遠hea做

咁撚仆街，走左人？？？
點解要走，校長理據係咩走，定係無講理據就走左？？

hi 阿sir
30分鐘deadline否則行動升級係共識
30分鐘後校長後門走左佬
你問返我點解裝修？
喂你智商有冇超過90？

有消息話 HKDI 有阿sir引警犬入校園，強捉陳同學走。。。。條片睇到

邊個人畀嘅消息

而家係比人睇既都剪過呀屌佢老尾 其他可以幾乾淨？

蘋果live學生講
咁你不如解釋下點解6點佢地一個人都無出黎

致樓上一班話要比機會既撚樣

咁又奇怪啦 點解要停係個男人入lift前呢 ，如果好似封面圖咁 lift 入邊冇咩特別， 問題就係出lift 果下應該有問題 佢地唔敢播囉

push!

真相就係黑警殺左人
唔係做咩唔比人睇

冇理據
學校撚左學生8個鐘 後來迫不得意拎出cctv片段
點知比學生發現造假
報來學生比左30分鐘時間校長交出所有證據 否則行動升級 校長同意
30分鐘後 校長走左佬 最後裝修

唉 校長走撚咗都算啦
又捉到鬼都有

邊個比機會陳同學？

咁分析係幾合理 但學校都好多人....
真係冇人見到咩

合理懷疑白衫ok
但唔好盡信太多連登既猜測, 好易炒車
盡快搵番保安部拎果300個鐘既完整CCTV
好過係到猜猜誰是兇手

啱

7樓正常黎講係得學生同老師可以去，然後7樓有zone24 圖書館 同 print野既一個室，再有條橋會通去lwl，所以呢個白衫呀伯如果唔係校工個啲既話，無理由會係7樓入，好奇怪 。

所以咪話lor 無論件事關唔關今次的運動事....查清楚每一單案係基本中既基本啦 班狗跟本都冇做好

但其實想知點解target 係陳同學，點解要係hkdi 落手，然後再棄屍， 咁沿途點解可以無人見到

屌你老母又放啲fc唔到嘅消息出嚟

我好想知佢老母到底諗緊咩野, 自己個女死左, 重要死因咁有可疑, 都唔出黎追究?

如果人真係走左 郁手無問題
但好似一夠鐘就郁手 咁樣對件事無幫助
大家都只係想睇到真相

點問？ day one就問到 洗撚叫校長出黎交代？ 醒未？

LIVE果畫面係白衫人入之後就飛左 跟住就爆LIFT仲開左個file遮
之後就冇再播過 比人lock埋機
邊有機會再睇

黃衣黑褲？

佢係藍絲又好 男朋友係狗又好
一隻三唔識七既警犬重要過自己個女條命？

咁都有啲鬼怪喎，你起碼解釋下先走呀
而家咁走左咁撚令懷疑

係咪黑狗入過校園拉左人呀？？

on撚鳩 今朝問撚到而家架啦 係harddisk 抄條片出黎播好難架咩？

比國安軟禁掛

頭先用PS 執清個張CCTV相時出現下面張圖，我用左PS 15年完全未試過咁。開其他係連登download既相都唔會咁....

點做校長
逃避責任

唔撚係一夠鍾就郁手? 等幾時?
俾多15分鐘? 1個鐘? 2個鐘?
咁我set timeline黎做咩?
問埋D on9野...

要佢既資料庫有連接到外聯網先可以hack到，如果內聯網就一定要內部人員入到去連接到內聯網既機去hack,如果佢地斷網儲存，就呢世都唔洗諗有得睇條片

Dllm 呀
你po張cert出黎你邊間咁撚巴閉

其實唔係，你街坊都上得7樓

個白衫人應該9成唔關事，你睇陳同學反應就知

你係有心真心想俾CCTV，你自然會搵條友落嚟講要多啲時間啦

張CCTV相都係LIVE影咋喎

time 18:59
呢段係最後入鏡？聲稱最後向海方向行就係呢段？

time 17:51
咁呢度同停車場有一個鐘以上時間，一定好多片，有冇人跟佢蹤？死因庭有冇講死亡時間？9-19就係出事當日？啲人搵到個袋肯定係佢放？太多問題，冇CCTV就冇答案

其中一個企得好前好嬲嘅男仔講過話陳同學係佢朋友黎，比著你朋友死得不明不白都會咁燥啦

等左幾撚耐呀?仲同佢地講道理?
生性啦冷氣軍師

咁即係點 唔係好明

咪就係
笑撚死我

下次如再發生呢啲
組團爆入去拎cctv
咪再等

可能係膊頭位淺色 beige 肉色
款式的衫

係數碼化年代
一 冇實體
二 會加密
校方一日唔肯拎出黎 除非cia幫你 否則冇可能拎到
你問得好啊 抄條片出黎播好難架咩？
當所有證據都係造假而成 你覺得拎出黎難唔難？

已被送大陸

離左婚既女人，好多時唔會理同前夫生既仔女，會好投入新感情
朋友做ngo，香港好多呢d case

要去交人比老闆攞

係數碼化年代
一 冇實體
二 會加密
校方一日唔肯拎出黎 除非cia幫你 否則冇可能拎到
你爆入去仲可以屈你破壞左段片添

係,阿豬阿狗都上到黎7 樓

果陣我有d唔係讀di 既朋友會上黎搵我,直入冇人理

server room 我印象好似係喺港島區 某個lw3樓嘅老師講過 好似係！ 一定要搵到！

係

同埋點解冇佢朋友出黎講下佢生前性格

我地對佢一無所知

我都係直接由連登Download. 但我有錄底蘋果日報LIVE

唔太明

點會放去對面海
要幾多gb 上網先夠300支鏡 同時save

隨時單野係個後父popo 野返黎

我真心講句屌你老母呀
知唔知班學生坐左幾耐？
八點半坐到三點，三點坐到五點先比兩條濕9片
比你試下咁樣比人撚你燥唔燥？

唔係爆左話佢老母條仔係popo咩

呢個真，好多人離婚識咗第二個之後，就覺得仔女好阻掟，直頭想佢地消失

咁多數係你問題
你依家又唔係直接ps 原片

Hkdi全香港ive最大 有盲點唔出奇
第2大果間都有好多盲點 何況係hkdi

咁係因為你唔在意件事
但而家個個都好在意條人命

所以我話個d 比校方時間唔夠撚係on9

第二張相, 佢個站姿平時係咪咁企?

可以分析佢行路,站立既姿勢
因為每個人都唔同既

哇 好撚恐怖喎
咪又係影佢果個螢幕

時間上亂曬，學校點兜都兜唔到

首先睇陳同學動作係似想出lift

時間係51:07，同一時間白衫人想入lift

重埋呢一段片有跳時間，後來好似直接跳到51:00（字有啲矇唔敢講死）

之後另一條片就有上面兩個人同lift嘅畫面

但留意返時間係51:22，而且陳同學仲係裡面？

寶寶谷有人話係 B 字下面 直入見到汽水機再直行，有間房 ，CCTV Hardisk 係入面

咁靠佢老母真係曬鳩氣

你係ps緊live cam影個screen播cctv
唔係執緊原片畫面囉

我係直接由連登Download兩張CCTV Cap圖，想執清佢、倒番轉張相，但係Photoshop一開張相變左咁。

唔好屌我先 我係前ive lw學生！ 某個lw 3樓嘅老師有提及過！ 點都好一定要搵到！

邊度睇到佢無著鞋，去海既路有鋪頭cctv?有既話有人姐團去問下人拎？

其實學校咁既反應
已經表明同黑警有關
真係好黑暗。。。

會唔會係以為自己要出 點知未到？
真正出lift先係重點

去海條路 咩舖都無

不嬲好易入，好易bypass DI 正門一樓電梯保安

如果係一般姦殺
野揸正黎做救下民意唔好

究竟白色衫男人做過咩黎點解唔比人睇落去

我點會唔知係Cap圖 原本仲存唔存在都成疑問啦

同意 點解要快速毀屍滅跡

會唔會純粹係你調轉左圖1圖2個次序？
圖2個門閘開得大啲
BTW 你最後張圖邊度揾返黎頭先完全睇唔到同埋無人討論過

點解會出現咁多陰謀論原因之一係畜牲警hea查
但係點解畜牲警hea既原因可能係因為件案有不可告人既袐密 基本上而家香港冇人會信班畜牲架喇

真，白衫呀叔先係重點
仲有出lift果陣都未睇

作為前學生，我在此表示HKDI被裝修係抵撚死，自己攞黎賤
學生同office班仆街本身積怨已經好深

應該係混亂中快閃左一下 印象中有見過
同呢張

灣仔

其實都唔係咩積唔積怨問題 有同學死得不明不白仲要俾你撚足幾個鐘

剩係入lift至出lift既空整片都放唔出
仲有咩野好兜
唔好賴私隱, 片都可以blur樣
再唔係直接俾在場同學睇都得, 我唔洗睇

依家仲要唔撚見左條片呀!
支持DI同學升級!

51分 07 至 22 秒 仲係lift 唔出奇
師兄係唔係搞錯左分同秒

無錯灣仔係總部
但係CCTV data九成係HKDI
呢間撚屌學校邊識cloud upload/sync data咁先進

重點係lift門，見到男人樣係51:07但門開曬係51:00？定我眼盲睇錯咗第二張圖嘅時間

p.s 上面打錯字， 重埋 同埋*

17：51：00 開門
17：51：02 關門
17：51：22 條友入左黎
R哂頭
過左今日 可能永遠都冇真相

教cloud條友行得好前！ 但唔知有冇幫手搞！

正常CCTV record都放保安室, 一係就staff office 有server rack

唔會我有片 所有圖都係我片到cap出嚟

圖1-2 from

圖3from

唔係話唔係生母咩？

似係popo唔小心打死左

51:07 門未開晒 --> 51:00 門開晒--> 51:22

已經夠奇怪

佢父母有冇可疑?

就咁呢張圖 彥霖仲係唔係lift到都成問題

想問防暴入hkdi校園有無學生被捉走？

無防暴入過學校，藍衫狗都無

利申：學生，喺現場

留意17:51:22 時阿叔入左黎之後
陳同學仲睇緊手上既紙, 所以佢仲等緊上某樓層交野
但阿叔就望實陳同學...

[突發] 中環遮打花園要人！！！

遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見遮打見

美國人權及民主法可以有咩作為？

我唔知

但自己香港，自己救
今晚七點中環遮打花園要人呀呀呀！！！

你條支那狗扮完香港人未
影人大頭幫黑警捉人有咩新聞價值
傳媒操守?

我有個位想問 點解公安會早過陳彥霖到？一早預備好晒定點

大學啲campus係咁 自出自入
做到半夜係會有啲驚

就算地下上天台都唔會用到廿秒

哦thx
見有人post 呢張相以為有入來拉人
咁呢張可能係立法會？

香港人第一次比人話支那狗,笑死我
我屌你老母,你爬下文睇下我講乜7先啦,我屌你老母死仆街傻鳩弱智仔!!!!!

我坑口聽到好多狗車響聲行緊去你地嗰邊

睇路

咁點解得膊頭反光？ 第二個shot都見到係全黑
唔通兩個位置都淨係得佢膊頭比燈射到？

假設出lift個陣出事 5點幾依啲時間好難無人 真係完全無路人/目擊者？

無搞錯 你可以去睇睇

圖1-2 from

圖3 from

我屌你老母條屍個死臭閪呀,屌你老母我香港出世,廿年冇上大陸竟然比你d盲閪畜牲話支那人?我屌撚死你個死老母呀死畜牲!!!

7.1嚟

我仲喺現場，十幾廿分鐘前 消防救護先後到場，暫時仍然未見狗出現

其實會唔會校方特登搞啲鳩屎野sidetrack
明明校務處條片先係重點

lecturer永遠都唔能夠代表班膠層
你有讀過肯定會知個eportal system有幾垃撚圾
所以我唔信呢間學校既管理會咁高科技

一齊去圍hkdi

51：00開門
51：02關門
咁白肥 點入lift

話說岩岩睇番裝修果陣嗌D人開遮 仆街個個開到真係落雨咁 淨係遮自己唔遮D手足

From 隔離post

Wtf!!?!?!

禁錯負評，sorry

好撚嬲！！

51分：00秒開門 白肥係lift出面
51分：02秒關門 白肥 無入lift
51分：22秒 白肥係lift入面望住陳同學

？？？？？

申請咗禁制令先係咪合理啲？

fake 咪再理

邊度講？
唔係唔見左harddisk咩

今年 moodle 好似 upgrade 咗

依間野可以唔使開

yes 佢哋最遲27 號已經知陳彥霖死咗，但係當時一直滅聲

佢係講緊由地下入𨋢開始都係得佢自己 但開𨋢第一個白衫呀叔入既時候係02秒 但開到最大既時候係00秒 足足倒退左2秒

觀塘啱啱成堆狗車向藍田方向

佢已經係高層！

會唔會係d痴線佬住附近
見佢著得咁淫色心起 跟佢尾

現場有無車好似泊咗好耐又有車cam , 會唔會影到咩，
沿路到海濱又有無？

咪就係上次打死智障女果支降魔棍

跟住屋企人報警就屈人老謀

其後各大親中傳媒暗中DELETE有關報導,連GOOGLE都好難SEARCH

一定冇可能
痴線佬既話
學校洗死攬？
黑警洗吹水？

大家自己去拎咪得

同黨鐵一樣唔敢公開完整片
實有野啦

無錯，就算係痴線佬色心起奸殺，嗰個都係狗嚟，唔係點會咁多人攬佢！

有都del左啦， 仲點會放係道

我街市見過

以前街市係用藍色桶運野
呢支野係用來卡住個把手拉貨

我估POPO用來扑頭同卡班女死者下陰

有人改左圖啊, 睇返BACK UP 片啦, 入去果個男人冇揸野架

呢件事嘅嚴重性絕不亞於831太子站，條片秒數有問題，而且睇三次片三次都喺同一個位停，有冇咁啱？

on鳩之霸
你完全唔理學生
乜撚都唔播都可能唔裝修
播d唔播d
仲要走佬
同自殺有咩分別?
定係跟本想學生裝修
再賴佢地係暴徒?

就咁睇 大叔同陳同學貌似已經唔係lift

會唔會係本身陳同學閂緊𨋢門
個呀叔禁返開道門？

爆control room, plz

我同你睇到同樣既野

睇呢條片啦!

Ok 冇聽到嗰句 明白晒

陳同學根本無可能自殺
佢手上仲拎住份野諗住交
有邊個有自殺念頭既人會去學校交完野之後先去自殺

VTC已經成為殺死陳同學既幫兇 無人會再信你地
無人會再報你地學校
要做殺人兇手定做幫香港人搵出真兇既好人
你地自己揀

你地班幫兇會仆街死 永無寧日

校務處個到 係咪就係d狗話佢放低d野？
sorry唔係太記得

唔知傳真社會唔會拎附近店舖的 cctv , 咁要搵返條白衫就易好多

屌你老母邊條撚屌咁多手呀

又想美國幫你制裁港共班仆街
又唔想係人權法通過之前做面子工程既人麻煩思考下自己想點？

其實點解咁on9, 唔係睇過無野先公開架咩
而家唔拖唔水，想洗白白，點知越洗越黑

佢d神情完全唔似去自殺,去自殺既人神情點會咁輕鬆?

就算係警察後父做
當條友係CONDOM告謀殺省招牌咪仲好,聞說後父只係反黑散仔

成個警隊,HKDI要攬呢單野得一個原因

係比警察DOG TEAM正式拉左,好可能係姦殺,或個女仔比人姦完鎖埋中趁POPO唔知自殺左

推一推先

現時未有完整片段,,但係大家可以諗,一個15歲女學生,,仲睇緊NOTES/功課
會唔會轉頭走去跳海自殺

傳真冇錢喎

依樣已經無異議 行為衣著根本唔似會去自殺
仲要cut片cut o係白衫入lift後
屌佢老母

顛勁D

再扮得似D

屌,原來係傻仔黎,我屌你老母,躝啦

真係唔似去自殺喎

睇佢喺lift度個樣根本唔似係會自殺嘅人

喂傻仔,洗唔洗影本bno你睇呀

其實咁大間學校都可以混入個手持武器既白衣人，平日班實q做咩？

鬼你老母咩 人地已經裝修ED
收唔收到你皮啊？
比哂機會HKDI佢都解釋唔到點解條片同警方陳述嘅案情唔符合 而佢又唔肯交原片
除左攬炒都無咩好方法啦下話
裝修完無片 淨係鬧個校長會有片嘅
鬧完肯交原片就唔會而家爆哂玻璃啦

各位小心求證
設計學校有d咁大件嘅工具用黎做功課都唔出奇

大家課金啦

奇就奇在呢幕都未見過 陳同學之前好似係出𨋢喎 點解個大叔又係𨋢入面 仲好似𥄫住佢添

你有無睇住live 係連登睇文字直播啊定係？
係入左房再出返房校方即刻搶走左個harddisk
再話harddisk不翼水
就算同學仔之後搶左電腦都唔會睇到
然後學校代表成班話1802落黎交片
交左啲咩？唔交唔升級唔通靜坐燒衣唱歌又有用
如果佢死都唔肯交 攬炒係最後方法 我拎唔到都要你損手爛腳
用下個腦諗野啦狗你老母

部腦係咪搶走左？
啲片有冇喺入面？

肯定係出lift個陣出事 有d相見到白衫又真係無手持武器
如果我見到有條友拎住棍/鐵筆 一係就早d出lift 一係企角落望撚實對方
陳同學無特別轉位置 姐係應該無拎住野入lift
但條片好快就skip到去多人畫面
會唔會就係 等陳同學放低戒心 搭lift途中/出lift先郁手？

真係自殺仲交assignment咩

驚棍

如果真係手持掍 大家諗下點樣被扑暈同好慘同埋點運走

撞

大話遮大話，我信你班仆街一定有被清算日

做鬼都唔會放過你地班賤種

還死者一個清白真相啦 唔該

我真係見到有條長黑線既物體揸住喎

唔怪得比人裝修，跳黎跳去on99

平日 DI 學生拍片好撚多道具

全港ive大裝修
Ive唔公開都係幫兇

上緊 zone24， 應該係做功課多

推到國際都認識呢個教育機構

自殺前幾個鐘做功課黑警

咁應該點？你教我

痴撚線
睇完之後唔肯放出來

係咪比班畜調查完改左

WH4634 搬走緊

HKDI保安室運走電腦。見到學校員工折反，應該仲係李惠利大樓內。 #現場情況
From 612 telegram

屌你 條片改晒
同埋邊有人自殺會有心情去打扮?

冇錯 個呀叔個姿態似係係出面部住
而唔似平常人入𨋢既姿態

想問返邊個live有

呢d學校，同魔警同行，d同學走啦，摺左佢啦

同黨鐵有乜分別

冇能哂公義

推呀擺明身有屎

有幾種size
利申：裝修撚

黨鐵都可以話示威者反抗先打
vtc垃圾到冇犯法都唔播出來
仲仆街過黨鐵好多倍

Send比Gphone sir this way

原片影到死者被哥羅芳=1賠1.0005
原片影到死者被亂棍狂毆=1賠1.1
原片影到死者被挾持帶走=1賠1.01
原片影到死者被自殺過程=1賠1.005
原片影到上述事件並無發生=1賠10000

相信學校d玻璃比人打爛，cctv個hdd都失蹤埋

樓上竟然諗住全港V記裝修
V記旗下咁多品牌，應該都好多間下喎

咁點解係學校仆佢，又無示威。

留意時間：好明顯係見到51:07一下跳左去51:00
片自香港 TG 新聞及資訊廣播HKTGB

此地無銀

係啊，渣正黎做啦。

岩
逆向思維
一定身有屎先搞咁多野

咁到底亞叔係上去定落樓㗎 一條片攪到個個諗爆頭

都係啦 我哋唔在場係feel唔到
但d fd由朝早企到夜晚，點知比校方當狗咁撚
咁嬲好正常

Yup

有手足整左西班牙文版 請幫手retweet

但係lift條片係著露背衫唔係黑色衫
HKDI咁都認到係陳同學?

有冇人都覺得後面嗰兩個男人似跟住佢？

如果條片係剪過，點解唔整走埋白衫？

佢睇死大家唔再追問

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

香港竟然仲末出到hacker

Ive仔質素，連個校長都咁on9

利申，di仔出身

條毛都睇唔到wo班賤賊撞撚晒邪

鬼影都冇隻都話見到我話見到佢老母都得啦

行埋個Server咪得冇人會將呢種Server對外

我都唔覺佢兩個係到

唔公開就搶啦。校方默認左cctv有料到

跳返轉頭？

不要高估某些人的智慧

身有屎 完

見到國安做野

Cap住段懷疑佢錯制嘅片，時間顯示17:51:22，彥霖同個男人同lift,之後就突然跳去17:30

校方幫黑警？

呢班pk 真正冇人性

求hacker

路CCTV同LIFT CCTV唔係同一個人
留意條馬尾 仲有衫都唔同

cap from apple live

014556 短馬尾

014601 短馬尾

013001 長馬尾

013159 長馬尾

即係差佬殺左人囉

HKDI 大裝修

片1
懷疑剪接出黎緊影片，人物突然係人群中出現？

移動方向向緊左下方，塊面同身體 向緊左上方。人物身型同周圍既人 唔成比例。
片2
留意衣著，同上一條片既衣著比較。電梯衣著係小小小背心，更加見得多肩膀肉，後面見肉有繩。褲係黑間灰。